{
    "Home": "首页",
    "Docs": "文档",
    "Console": "控制台",
    "$%.6f quota": "$%.6f 额度",
    "or": "或",
    "Log In": "登 录",
    "Sign Up": "注 册",
    "Sign in with Email or Username": "使用 邮箱或用户名 登录",
    "Continue with GitHub": "使用 GitHub 继续",
    "Continue with OIDC": "使用 OIDC 继续",
    "Continue with WeChat": "使用 微信 继续",
    "Continue with LinuxDO": "使用 LinuxDO 继续",
    "Sign up with Username": "使用 用户名 注册",
    "Other login options": "其他登录选项",
    "Other registration options": "其他注册选项",
    "Please enter your username or email address": "请输入您的用户名或邮箱地址",
    "Please enter your email address": "请输入您的邮箱地址",
    "Please enter your password": "请输入您的密码",
    "Continue": "继续",
    "%d point quota": "%d 点额度",
    "Not yet implemented": "尚未实现",
    "Insufficient quota": "余额不足",
    "Dangerous operation": "危险操作",
    "Enter your account name": "输入你的账户名",
    "Confirm deletion": "确认删除",
    "Confirm binding": "确认绑定",
    "You are deleting your account. All data will be cleared and cannot be recovered.": "您正在删除自己的帐户，将清空所有数据且不可恢复",
    "Channel %s (#%d) has been disabled": "通道「%s」（#%d）已被禁用",
    "Channel %s (#%d) has been disabled, reason: %s": "通道「%s」（#%d）已被禁用，原因：%s",
    "Test is already running": "测试已在运行中",
    "Response time %.2fs exceeds threshold %.2fs": "响应时间 %.2fs 超过阈值 %.2fs",
    "Channel test completed": "通道测试完成",
    "Channel test completed. If no disable notification received, all channels are functioning normally": "通道测试完成，如果没有收到禁用通知，说明所有通道都正常",
    "Unable to connect to GitHub server. Please try again later!": "无法连接至 GitHub 服务器，请稍后重试！",
    "Invalid return value, user field is empty. Please try again later!": "返回值非法，用户字段为空，请稍后重试！",
    "Administrator has not enabled GitHub login and registration": "管理员未开启通过 GitHub 登录以及注册",
    "Administrator has disabled new user registration": "管理员关闭了新用户注册",
    "User has been banned": "用户已被封禁",
    "This GitHub account is already bound": "该 GitHub 账户已被绑定",
    "Email address is already in use": "邮箱地址已被占用",
    "%s Email verification": "%s邮箱验证邮件",
    "<p>Hello, you are verifying your %s email.</p>": "<p>您好，你正在进行%s邮箱验证。</p>",
    "<p>Your verification code is: <strong>%s</strong></p>": "<p>您的验证码为: <strong>%s</strong></p>",
    "<p>Verification code is valid for %d minutes. If you did not request this, please ignore.</p>": "<p>验证码 %d 分钟内有效，如果不是本人操作，请忽略。</p>",
    "Invalid parameter": "无效的参数",
    "This email address is not registered": "该邮箱地址未注册",
    "%s Password reset": "%s密码重置",
    "<p>Hello, you are resetting your %s password.</p>": "<p>您好，你正在进行%s密码重置。</p>",
    "<p>Click <a href='%s'>here</a> to reset your password.</p>": "<p>点击<a href='%s'>此处</a>进行密码重置。</p>",
    "<p>Reset link is valid for %d minutes. If you did not request this, please ignore.</p>": "<p>重置链接 %d 分钟内有效，如果不是本人操作，请忽略。</p>",
    "Reset link is invalid or expired": "重置链接非法或已过期",
    "Unable to enable GitHub OAuth. Please enter GitHub Client ID and GitHub Client Secret first!": "无法启用 GitHub OAuth，请先填入 GitHub Client ID 以及 GitHub Client Secret！",
    "Unable to enable WeChat login. Please enter WeChat login configuration first!": "无法启用微信登录，请先填入微信登录相关配置信息！",
    "Unable to enable Turnstile verification. Please enter Turnstile verification configuration first!": "无法启用 Turnstile 校验，请先填入 Turnstile 校验相关配置信息！",
    "Redemption code name must be between 1-20 characters": "兑换码名称长度必须在1-20之间",
    "Number of redemption codes must be greater than 0": "兑换码个数必须大于0",
    "Cannot generate more than 100 redemption codes at once": "一次兑换码批量生成的个数不能大于 100",
    "Current group upstream load is saturated. Please try again later": "当前分组上游负载已饱和，请稍后再试",
    "Token name is too long": "令牌名称过长",
    "Token has expired and cannot be enabled. Please modify token expiration time or set to never expire": "令牌已过期，无法启用，请先修改令牌过期时间，或者设置为永不过期",
    "Token quota is depleted and cannot be enabled. Please modify remaining quota or set to unlimited": "令牌可用额度已用尽，无法启用，请先修改令牌剩余额度，或者设置为无限额度",
    "Administrator has disabled password login": "管理员关闭了密码登录",
    "Unable to save session information. Please try again": "无法保存会话信息，请重试",
    "Administrator has disabled password registration. Please register using third-party account verification": "管理员关闭了通过密码进行注册，请使用第三方账户验证的形式进行注册",
    "Invalid input ": "输入不合法 ",
    "Administrator has enabled email verification. Please enter email address and verification code": "管理员开启了邮箱验证，请输入邮箱地址和验证码",
    "Verification code is incorrect or expired": "验证码错误或已过期",
    "No permission to access information of users at same or higher level": "无权获取同级或更高等级用户的信息",
    "Please try again, system generated UUID is duplicated!": "请重试，系统生成的 UUID 竟然重复了！",
    "Invalid input": "输入不合法",
    "No permission to update user information at same or higher permission level": "无权更新同权限等级或更高权限等级的用户信息",
    "Administrator modified user quota from %s to %s": "管理员将用户额度从 %s修改为 %s",
    "No permission to delete users at same or higher permission level": "无权删除同权限等级或更高权限等级的用户",
    "Cannot create users with permissions greater than or equal to your own": "无法创建权限大于等于自己的用户",
    "User does not exist": "用户不存在",
    "Cannot disable super administrator user": "无法禁用超级管理员用户",
    "Cannot delete super administrator user": "无法删除超级管理员用户",
    "Regular administrator cannot promote other users to administrator": "普通管理员用户无法提升其他用户为管理员",
    "This user is already an administrator": "该用户已经是管理员",
    "Cannot downgrade super administrator user": "无法降级超级管理员用户",
    "This user is already a regular user": "该用户已经是普通用户",
    "Administrator has not enabled WeChat login and registration": "管理员未开启通过微信登录以及注册",
    "This WeChat account is already bound": "该微信账号已被绑定",
    "No permission for this operation: not logged in and no access token provided": "无权进行此操作，未登录且未提供 access token",
    "No permission for this operation: invalid access token": "无权进行此操作，access token 无效",
    "No permission for this operation: insufficient permissions": "无权进行此操作，权限不足",
    "Regular users cannot specify channels": "普通用户不支持指定渠道",
    "Invalid channel ID": "无效的渠道 ID",
    "This channel has been disabled": "该渠道已被禁用",
    "Invalid request": "无效的请求",
    "No available channels": "无可用渠道",
    "Turnstile token is empty": "Turnstile token 为空",
    "Turnstile verification failed. Please refresh and try again!": "Turnstile 校验失败，请刷新重试！",
    "ID is empty!": "id 为空！",
    "No redemption code provided": "未提供兑换码",
    "Invalid user ID": "无效的 user id",
    "Invalid redemption code": "无效的兑换码",
    "This redemption code has been used": "该兑换码已被使用",
    "Recharge %s via redemption code": "通过兑换码充值 %s",
    "No token provided": "未提供令牌",
    "This token status is unavailable": "该令牌状态不可用",
    "This token has expired": "该令牌已过期",
    "This token's quota is depleted": "该令牌额度已用尽",
    "Invalid token": "无效的令牌",
    "ID or userID is empty!": "id 或 userId 为空！",
    "Quota cannot be negative!": "quota 不能为负数！",
    "Insufficient token quota": "令牌额度不足",
    "Insufficient user quota": "用户额度不足",
    "Your quota is almost depleted": "您的额度即将用尽",
    "Your quota is depleted": "您的额度已用尽",
    "%s, current remaining quota is %d. To avoid service interruption, please recharge promptly.<br/>Recharge link: <a href='%s'>%s</a>": "%s，当前剩余额度为 %d，为了不影响您的使用，请及时充值。<br/>充值链接：<a href='%s'>%s</a>",
    "Affiliate code is empty!": "affCode 为空！",
    "New user registration bonus: %s": "新用户注册赠送 %s",
    "Invitation code bonus: %s": "使用邀请码赠送 %s",
    "Referral bonus: %s": "邀请用户赠送 %s",
    "Username or password is empty": "用户名或密码为空",
    "Username or password is incorrect, or user has been banned": "用户名或密码错误，或用户已被封禁",
    "Email is empty!": "email 为空！",
    "GitHub ID is empty!": "GitHub id 为空！",
    "WeChat ID is empty!": "WeChat id 为空！",
    "Username is empty!": "username 为空！",
    "Email address or password is empty!": "邮箱地址或密码为空！",
    "OpenAI API aggregation management system supporting multiple channels including Azure. Can be used for key management and redistribution. Single executable file, pre-packaged Docker image, one-click deployment, ready to use": "OpenAI 接口聚合管理，支持多种渠道包括 Azure，可用于二次分发管理 key，仅单可执行文件，已打包好 Docker 镜像，一键部署，开箱即用",
    "Unknown type": "未知类型",
    "Not supported": "不支持",
    "Operation completed successfully!": "操作成功完成！",
    "Enabled": "已启用",
    "Disabled": "已禁用",
    "Unknown status": "未知状态",
    "s": " 秒",
    "m": " 分钟 ",
    "h": " 小时 ",
    "d": " 天 ",
    "M": " 个月 ",
    "y": " 年 ",
    "Not tested": "未测试",
    "Channel ${name} test successful, took ${time.toFixed(2)} seconds.": "通道 ${name} 测试成功，耗时 ${time.toFixed(2)} 秒。",
    "Successfully started testing all enabled channels. Please refresh page to view results.": "已成功开始测试所有已启用通道，请刷新页面查看结果。",
    "Channel ${name} quota updated successfully!": "通道 ${name} 余额更新成功！",
    "Updated quota for all enabled channels!": "已更新完毕所有已启用通道余额！",
    "Channel ID, name, key, Base URL": "渠道ID，名称，密钥，API地址",
    "Name": "名称",
    "Group": "分组",
    "Type": "类型",
    "Status": "任务状态",
    "Response time": "响应时间",
    "Balance": "余额",
    "Actions": "操作",
    "Not updated": "未更新",
    "Test": "测试",
    "Update balance": "更新余额",
    "Delete": "删除",
    "Delete channel {channel.name}": "删除渠道 {channel.name}",
    "Disable": "禁用",
    "Enable": "启用",
    "Edit": "编辑",
    "Add new channel": "添加新的渠道",
    "Test all enabled channels": "测试所有已启用通道",
    "Update balance for all enabled channels": "更新所有已启用通道余额",
    "Refresh": "刷新",
    "Processing...": "处理中...",
    "Binding successful!": "绑定成功！",
    "Login successful!": "登录成功！",
    "Operation failed, redirecting to login page...": "操作失败，重定向至登录界面中...",
    "Error occurred, retry attempt ${count}...": "出现错误，第 ${count} 次重试中...",
    "Channels": "渠道",
    "Tokens": "令牌",
    "Redeem": "兑换",
    "Recharge": "充值",
    "Users": "用户",
    "Logs": "日志",
    "Settings": "设置",
    "About": "关于",
    "Pricing": "定价",
    "Chat": "聊天",
    "Logout successful!": "注销成功!",
    "Logout": "注销",
    "Sign in": "登录",
    "Sign up": "注册",
    "Not logged in or session expired. Please login again!": "未登录或登录已过期，请重新登录！",
    "User Login": "用户登录",
    "Password": "密码",
    "Forgot password?": "忘记密码？",
    "Click to reset": "点击重置",
    "; No account?": "； 没有账户？",
    "Click to register": "点击注册",
    "Scan WeChat QR code to follow official account, enter \"verification code\" to get code (valid for 3 minutes)": "微信扫码关注公众号，输入「验证码」获取验证码（三分钟内有效）",
    "All users": "全部用户",
    "Current user": "当前用户",
    "All'": "全部'",
    "Recharge'": "充值'",
    "Consume'": "消费'",
    "Manage'": "管理'",
    "System'": "系统'",
    " Recharge ": " 充值 ",
    " Consume ": " 消费 ",
    " Manage ": " 管理 ",
    " System ": " 系统 ",
    " Unknown ": " 未知 ",
    "Time": "时间",
    "Details": "详情",
    "Select mode": "选择模式",
    "Select detail category": "选择明细分类",
    "Model ratio is not a valid JSON string": "模型倍率不是合法的 JSON 字符串",
    "General Settings": "通用设置",
    "Recharge Link": "充值链接",
    "E.g., purchase link from card issuing website": "例如发卡网站的购买链接",
    "Document Link": "文档地址",
    "E.g., https://docs.newapi.pro": "例如 https://docs.newapi.pro",
    "Chat Page Link": "聊天页面链接",
    "E.g., ChatGPT Next Web deployment address": "例如 ChatGPT Next Web 的部署地址",
    "Quota per USD": "单位美元额度",
    "Quota exchangeable per unit currency": "一单位货币能兑换的额度",
    "Enable quota consumption logging": "启用额度消费日志记录",
    "Display quota as currency": "以货币形式显示额度",
    "Related APIs show token quota instead of user quota": "相关 API 显示令牌额度而非用户额度",
    "Save General Settings": "保存通用设置",
    "Monitoring Settings": "监控设置",
    "Maximum response time for testing all channels": "测试所有渠道的最长响应时间",
    "Unit: seconds": "单位秒",
    "When running all channel tests": "当运行通道全部测试时",
    "Channels exceeding this time will be automatically disabled": "超过此时间将自动禁用通道",
    "Quota reminder threshold": "额度提醒阈值",
    "Email reminder will be sent when quota falls below this": "低于此额度时将发送邮件提醒用户",
    "Automatically disable channel on failure": "失败时自动禁用通道",
    "Save Monitoring Settings": "保存监控设置",
    "Quota Settings": "额度设置",
    "Initial quota for new users": "新用户初始额度",
    "For example": "例如",
    "Pre-deduction quota for requests": "请求预扣费额度",
    "Adjust after request completion": "请求结束后多退少补",
    "Referral bonus quota": "邀请新用户奖励额度",
    "New user invitation code bonus quota": "新用户使用邀请码奖励额度",
    "Save Quota Settings": "保存额度设置",
    "Ratio Settings": "倍率设置",
    "Model ratio": "模型倍率",
    "Is a JSON text": "为一个 JSON 文本",
    "Key is model name": "键为模型名称",
    "Value is ratio": "值为倍率",
    "Group ratio": "分组倍率",
    "Key is group name": "键为分组名称",
    "Save Ratio Settings": "保存倍率设置",
    "Is the latest version": "已是最新版本",
    "Check for updates": "检查更新",
    "Announcement": "公告",
    "Enter the new announcement content here, supports Markdown & HTML code": "在此输入新的公告内容，支持 Markdown & HTML 代码",
    "Save Announcement": "保存公告",
    "Personalization Settings": "个性化设置",
    "System Name": "系统名称",
    "Enter the system name here": "在此输入系统名称",
    "Set system name": "设置系统名称",
    "Image URL": "图片地址",
    "Enter the Logo image URL here": "在此输入 Logo 图片地址",
    "Home Page Content": "首页内容",
    "Enter the home page content here, supports Markdown": "在此输入首页内容，支持 Markdown & HTML 代码，设置后首页的状态信息将不再显示。如果输入的是一个链接，则会使用该链接作为 iframe 的 src 属性，这允许你设置任意网页作为首页",
    "Save Home Page Content": "保存首页内容",
    "Enter new about content here, support Markdown": "在此输入新的关于内容，支持 Markdown & HTML 代码。如果输入的是一个链接，则会使用该链接作为 iframe 的 src 属性，这允许你设置任意网页作为关于页面。",
    "Save About": "保存关于",
    "Removal of One API copyright mark must first be authorized. Project maintenance requires a lot of effort. If this project is meaningful to you, please actively support it.": "移除 One API 的版权标识必须首先获得授权，项目维护需要花费大量精力，如果本项目对你有意义，请主动支持本项目",
    "Footer": "页脚",
    "Enter the new footer here, leave blank to use the default footer, supports HTML code.": "在此输入新的页脚，留空则使用默认页脚，支持 HTML 代码",
    "Set Footer": "设置页脚",
    "New Version": "新版本",
    "Close": "关闭",
    "Password has been reset and copied to clipboard: ": "密码已重置并已复制到剪贴板：",
    "Password has been copied to clipboard: ": "密码已复制到剪贴板：",
    "Password Reset Confirmation": "密码重置确认",
    "Email address": "邮箱地址",
    "Submit": "提交",
    "Waiting to get email information...": "等待获取邮箱信息...",
    "Confirm Password Reset": "确认重置密码",
    "Invalid reset link, please initiate a new password reset request": "无效的重置链接，请重新发起密码重置请求",
    "Please enter the email address": "请输入邮箱地址",
    "Please retry in a few seconds": "请稍后几秒重试",
    "Checking user environment": "正在检查用户环境",
    "Reset mail sent successfully": "重置邮件发送成功",
    "Please check your email": "请检查邮箱",
    "Password Reset": "密码重置",
    "Token has been reset and copied to clipboard": "令牌已重置并已复制到剪贴板",
    "Invitation link has been copied to clipboard": "邀请链接已复制到剪切板",
    "WeChat account binding succeeded": "微信账户绑定成功",
    "Verification code sent successfully": "验证码发送成功",
    "Email account binding succeeded": "邮箱账户绑定成功",
    "Note": "注意",
    "The token generated here is used for system management": "此处生成的令牌用于系统管理",
    "Not for requesting OpenAI related services": "而非用于请求 OpenAI 相关的服务",
    "Please be aware": "请知悉",
    "Update Personal Information": "更新个人信息",
    "Generate System Access Token": "生成系统访问令牌",
    "Copy Invitation Link": "复制邀请链接",
    "Account Binding": "账户绑定",
    "Bind WeChat Account": "绑定微信账户",
    "Scan the QR code with WeChat to follow the official account": "微信扫码关注公众号",
    "Enter": "输入",
    "Verification Code": "验证码",
    "Get Verification Code": "获取验证码",
    "Valid for three minutes": "三分钟内有效",
    "Bind": "绑定",
    "Bind GitHub Account": "绑定 GitHub 账号",
    "Bind Email Address": "绑定邮箱地址",
    "Enter Email Address": "输入邮箱地址",
    "Unused": "未使用",
    "Used": "已用",
    "Operation successfully completed": "操作成功完成",
    "Search for ID and name": "搜索兑换码的 ID 和名称",
    "Quota": "额度",
    "Creation Time": "创建时间",
    "Redemption Time": "兑换时间",
    "Not yet redeemed": "尚未兑换",
    "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
    "Unable to copy to clipboard": "无法复制到剪贴板",
    "Please copy manually": "请手动复制",
    "The voucher code has been filled into the search box": "已将兑换码填入搜索框",
    "Copy": "复制",
    "Add a new voucher": "添加新的兑换码",
    "Password length must not be less than 8 characters": "密码长度不得小于 8 位",
    "The two passwords entered do not match": "两次输入的密码不一致",
    "Registration succeeded": "注册成功",
    "Please retry in a few seconds, Turnstile is checking user environment": "请稍后几秒重试，Turnstile 正在检查用户环境",
    "Verification code sent successfully, please check your email": "验证码发送成功，请检查你的邮箱",
    "New User Registration": "新用户注册",
    "Enter username, up to 12 characters": "输入用户名，最长 12 位",
    "Enter password, at least 8 characters and up to 20 characters": "输入密码，最短 8 位，最长 20 位",
    "Enter Verification Code": "输入验证码",
    "Already have an account": "已有账户",
    "Click to log in": "点击登录",
    "Server Address": "服务器地址",
    "Update Server Address": "更新服务器地址",
    "Configure Login/Registration": "配置登录注册",
    "Allow login via password": "允许通过密码进行登录",
    "Allow registration via password": "允许通过密码进行注册",
    "Email verification is required when registering via password": "通过密码注册时需要进行邮箱验证",
    "Allow login & registration via GitHub account": "允许通过 GitHub 账户登录 & 注册",
    "Allow login & registration via WeChat": "允许通过微信登录 & 注册",
    "Allow new user registration (if this option is off, new users will not be able to register in any way": "允许新用户注册（此项为否时，新用户将无法以任何方式进行注册",
    "Enable Turnstile user verification": "启用 Turnstile 用户校验",
    "Configure SMTP": "配置 SMTP",
    "To support the system email sending": "用以支持系统的邮件发送",
    "SMTP Server Address": "SMTP 服务器地址",
    "For example: smtp.qq.com": "例如：smtp.qq.com",
    "SMTP Port": "SMTP 端口",
    "Default: 587": "默认: 587",
    "SMTP Account": "SMTP 账户",
    "Usually an email address": "通常是邮箱地址",
    "Sender email": "发送者邮箱",
    "Usually consistent with the email address": "通常和邮箱地址保持一致",
    "SMTP Access Credential": "SMTP 访问凭证",
    "Sensitive information will not be displayed in the frontend": "敏感信息不会发送到前端显示",
    "Save SMTP Settings": "保存 SMTP 设置",
    "Configure GitHub OAuth App": "配置 GitHub OAuth App",
    "To support login & registration via GitHub": "用以支持通过 GitHub 进行登录注册",
    "click here": "点击此处",
    "Manage your GitHub OAuth App": "管理你的 GitHub OAuth App",
    "Enter your registered GitHub OAuth APP ID": "输入你注册的 GitHub OAuth APP 的 ID",
    "Save GitHub OAuth Settings": "保存 GitHub OAuth 设置",
    "Configure WeChat Server": "配置 WeChat Server",
    "To support login & registration via WeChat": "用以支持通过微信进行登录注册",
    "Learn about WeChat Server": "了解 WeChat Server",
    "WeChat Server Access Credential": "WeChat Server 访问凭证",
    "WeChat Public Account QR Code Image Link": "微信公众号二维码图片链接",
    "Enter an image link": "输入一个图片链接",
    "Save WeChat Server Settings": "保存 WeChat Server 设置",
    "Configure Turnstile": "配置 Turnstile",
    "To support user verification": "用以支持用户校验",
    "Manage your Turnstile Sites, recommend selecting Invisible Widget Type": "管理你的 Turnstile Sites，推荐选择 Invisible Widget Type",
    "Enter your registered Turnstile Site Key": "输入你注册的 Turnstile Site Key",
    "Save Turnstile Settings": "保存 Turnstile 设置",
    "Expired": "已过期",
    "Exhausted": "已耗尽",
    "Search for the name of the token...": "搜索令牌的名称 ...",
    "Quota used": "已用额度",
    "Remaining quota": "剩余额度",
    "Total quota": "总额度",
    "Smart fallback": "智能熔断",
    "The current group is auto, it will automatically select the optimal group, and automatically downgrade to the next group when a group is unavailable (breakage mechanism)": "当前分组为 auto，会自动选择最优分组，当一个组不可用时自动降级到下一个组（熔断机制）",
    "Expiration time": "过期时间",
    "None": "无",
    "Unlimited": "无限制",
    "Never expires": "永不过期",
    "Unable to copy to clipboard, please copy manually, the token has been entered into the search box": "无法复制到剪贴板，请手动复制，已将令牌填入搜索框",
    "Delete Token": "删除令牌",
    "Add New Token": "添加新的令牌",
    "Normal User": "普通用户",
    "Admin": "管理员设置",
    "Super Admin": "超级管理员",
    "Unknown Identity": "未知身份",
    "Activated": "已激活",
    "Banned": "已封禁",
    "Search user ID, username, display name, and email address...": "搜索用户的 ID，用户名，显示名称，以及邮箱地址 ...",
    "Username": "用户名",
    "Statistics": "统计信息",
    "User Role": "用户角色",
    "Email not bound": "未绑定邮箱地址",
    "Number of Requests": "请求次数",
    "Promote": "提升",
    "Demote": "降级",
    "Delete User": "删除用户",
    "Add New User": "添加新的用户",
    "Custom": "自定义",
    "Equivalent Amount: ": "等价金额：",
    "Not logged in or login has expired, please log in again": "未登录或登录已过期，请重新登录",
    "Too many requests, please try again later": "请求次数过多，请稍后再试",
    "Server internal error, please contact the administrator": "服务器内部错误，请联系管理员",
    "This site is for demonstration purposes only, no server-side": "本站仅作演示之用，无服务端",
    "Super administrator has not set the recharge link!": "超级管理员未设置充值链接！",
    "Error: ": "错误：",
    "New version available: ${data.version}, please refresh the page using shortcut Shift + F5": "新版本可用：${data.version}，请使用快捷键 Shift + F5 刷新页面",
    "Unable to connect to the server normally": "无法正常连接至服务器",
    "Manage Channels": "管理渠道",
    "System Status": "系统状况",
    "System Information": "系统信息",
    "System Information Overview": "系统信息总览",
    "Version": "版本",
    "Source Code": "源码",
    "Startup Time": "启动时间",
    "System Configuration": "系统配置",
    "System Configuration Overview": "系统配置总览",
    "Email Verification": "邮箱验证",
    "Not Enabled": "未启用",
    "GitHub Authentication": "GitHub 身份验证",
    "WeChat Authentication": "微信身份验证",
    "Turnstile User Verification": "Turnstile 用户校验",
    "Create New Channel": "创建新的渠道",
    "Whether to automatically disable": "是否自动禁用",
    "Only effective when automatic disabling is enabled, after closing, the channel will not be automatically disabled": "仅当自动禁用开启时有效，关闭后不会自动禁用该渠道",
    "Mirror": "镜像",
    "Please enter the mirror site address, the format is: https://domain.com, it can be left blank, if left blank, the default value of the channel will be used": "请输入镜像站地址，格式为：https://domain.com，可不填，不填则使用渠道默认值",
    "Model": "模型",
    "Please select the model supported by the channel": "请选择该通道所支持的模型",
    "Fill in the basic model": "填入基础模型",
    "Fill in all models": "填入所有模型",
    "Clear all models": "清除所有模型",
    "Copy all models": "复制所有模型",
    "Key": "密钥",
    "Please enter the key": "请填写密钥",
    "Batch Create": "批量创建",
    "Update Channel Information": "更新渠道信息",
    "My Tokens": "我的令牌",
    "Manage Redeem Codes": "管理兑换码",
    "Redeem Code": "兑换码",
    "Manage Users": "管理用户",
    "Quota Details": "额度明细",
    "Personal Settings": "个人设置",
    "Operation Settings": "运营设置",
    "System Settings": "系统设置",
    "Other Settings": "其他设置",
    "Project Repository Address": "项目仓库地址",
    "The About content can be set on the settings page, supporting HTML & Markdown": "可在设置页面设置关于内容，支持 HTML & Markdown",
    "developed by": "由",
    "based on": "开发，基于",
    "MIT License": "MIT许可证",
    "Recharge Quota": "充值额度",
    "Get Redeem Code": "获取兑换码",
    "Expires after one month": "一个月后过期",
    "Expires after one day": "一天后过期",
    "Expires after one hour": "一小时后过期",
    "Expires after one minute": "一分钟后过期",
    "Create New Token": "创建新的令牌",
    "Token group, default is the your's group": "令牌分组，默认为用户的分组",
    "IP whitelist": "IP白名单",
    "The quota of the token is only used to limit the maximum quota usage of the token itself, and the actual usage is limited by the remaining quota of the account": "令牌的额度仅用于限制令牌本身的最大额度使用量，实际的使用受到账户的剩余额度限制",
    "Unlimited quota": "无限额度",
    "Update Token Information": "更新令牌信息",
    "Please enter the recharge code!": "请输入充值码！",
    "Please enter a name": "请输入名称",
    "Please enter the key, one per line": "请输入密钥，一行一个",
    "Please enter the quota": "请输入额度",
    "Token created successfully": "令牌创建成功",
    "Token updated successfully": "令牌更新成功",
    "Recharge successful!": "充值成功！",
    "Update User Information": "更新用户信息",
    "Please enter a new username": "请输入新的用户名",
    "Please enter a new password": "请输入新的密码",
    "Display Name": "显示名称",
    "Please enter a new display name": "请输入新的显示名称",
    "Bound GitHub Account": "已绑定的 GITHUB 账户",
    "Bound WeChat Account": "已绑定的 WECHAT 账户",
    "Bound Email Account": "已绑定的 EMAIL 账户",
    "Bound Telegram Account": "已绑定的 TELEGRAM 账户",
    "This item is read-only. Users need to bind through the relevant binding button on the personal settings page, and cannot be modified directly": "此项只读，要用户通过个人设置页面的相关绑定按钮进行绑定，不可直接修改",
    "User information updated successfully!": "用户信息更新成功！",
    "Usage Details (Total Consumption Quota: {renderQuota(stat.quota)})": "使用明细（总消耗额度：{renderQuota(stat.quota)}）",
    "User Name": "用户名称",
    "Token Name": "令牌名称",
    "Leave blank to query all users": "留空则查询全部用户",
    "Leave blank to query all tokens": "留空则查询全部令牌",
    "Model Name": "模型名称",
    "Leave blank to query all models": "留空则查询全部模型",
    "Start Time": "起始时间",
    "End Time": "结束时间",
    "Query": "查询",
    "Prompt": "提示",
    "Completion": "补全",
    "Used Quota": "消耗额度",
    "Channel does not exist: %d": "渠道不存在：%d",
    "Database consistency has been broken, please contact the administrator": "数据库一致性已被破坏，请联系管理员",
    "Estimate the number of tokens in an approximate way to reduce computational load": "使用近似的方式估算 token 数以减少计算量",
    "Please fill in the ChannelName and ChannelKey!": "请填写ChannelName和ChannelKey！",
    "Please select at least one Model!": "请至少选择一个Model！",
    "Failed to load content about": "加载关于内容失败",
    "User account created successfully!": "用户账户创建成功！",
    "Generate quantity": "生成数量",
    "Please enter the quantity to generate": "请输入生成数量",
    "Create new user account": "创建新用户账户",
    "Channel updated successfully!": "渠道更新成功！",
    "Channel created successfully!": "渠道创建成功！",
    "Please select a group": "请选择分组",
    "Update redemption code information": "更新兑换码信息",
    "Create a new redemption code": "创建新的兑换码",
    "The requested page was not found": "未找到所请求的页面",
    "Expiration time format error!": "过期时间格式错误！",
    "Expiration time cannot be earlier than the current time!": "过期时间不能早于当前时间！",
    "Please enter the expiration time, the format is yyyy-MM-dd HH:mm:ss, -1 means no limit": "请输入过期时间，格式为 yyyy-MM-dd HH:mm:ss，-1 表示无限制",
    "This is optional, it's a JSON text, the key is the model name requested by the user, and the value is the model name to be replaced, for example:": "此项可选，为一个 JSON 文本，键为用户请求的模型名称，值为要替换的模型名称，例如：",
    "This is optional, enter the mirror site address, the format is:": "此项可选，输入镜像站地址，格式为：",
    "Model mapping": "模型映射",
    "Please enter the default API version, for example: 2023-03-15-preview, this configuration can be overridden by the actual request query parameters": "请输入默认 API 版本，例如：2023-03-15-preview，该配置可以被实际的请求查询参数所覆盖",
    "Default": "默认",
    "Image demo": "图片演示",
    "Note that the dot in the model name requested by the system will be removed, for example: gpt-4.1 will be requested as gpt-41, so when deploying on Azure, the deployment model name needs to be manually changed to gpt-41": "注意，系统请求的时模型名称中的点会被剔除，例如：gpt-4.1会请求为gpt-41，所以在Azure部署的时候，部署模型名称需要手动改为gpt-41",
    "After May 10, 2025, channels added do not need to remove the dot in the model name during deployment": "2025年5月10日后添加的渠道，不需要再在部署的时候移除模型名称中的\".\"",
    "Model mapping must be in valid JSON format!": "模型映射必须是合法的 JSON 格式！",
    "Cancel": "取消",
    "Reset": "重置",
    "Please enter the new remaining quota": "请输入新的剩余额度",
    "Please enter the quota included in a single redemption code": "请输入单个兑换码中包含的额度",
    "Please enter username": "请输入用户名",
    "Please enter display name": "请输入显示名称",
    "Please enter password": "请输入密码",
    "Note that the model deployment name must be consistent with the model name": "注意，模型部署名称必须和模型名称保持一致",
    "Please enter AZURE_OPENAI_ENDPOINT": "请输入 AZURE_OPENAI_ENDPOINT",
    "Please enter the Base URL of the custom channel": "请输入自定义渠道的 Base URL",
    "Fill in the Homepage URL": "Homepage URL 填",
    "Fill in the Authorization callback URL": "Authorization callback URL 填",
    "Please name the channel": "请为渠道命名",
    "This is optional, used to modify the model name in the request body, it's a JSON string, the key is the model name in the request, and the value is the model name to be replaced, for example:": "此项可选，用于修改请求体中的模型名称，为一个 JSON 字符串，键为请求中模型名称，值为要替换的模型名称，例如：",
    "Model redirection": "模型重定向",
    "Please enter the authentication key corresponding to the channel": "请输入渠道对应的鉴权密钥",
    "Note that, ": "注意，",
    "related image demo.": "，图片演示。",
    "Token created successfully, please click copy on the list page to get the token!": "令牌创建成功，请在列表页面点击复制获取令牌！",
    "Proxy": "代理",
    "This is optional, used to make API calls through the proxy site, please enter the proxy site address, the format is: https://domain.com": "此项可选，用于通过自定义API地址来进行 API 调用，请输入API地址，格式为：https://domain.com",
    "Canceling password login will cause all users (including administrators) who have not bound other login methods to be unable to log in via password, confirm cancel?": "取消密码登录将导致所有未绑定其他登录方式的用户（包括管理员）无法通过密码登录，确认取消？",
    "Enter in the following format:": "按照如下格式输入：",
    "Model version": "模型版本",
    "Please enter the version of the Starfire model, note that it is the version number in the interface address, for example: v2.1": "请输入星火大模型版本，注意是接口地址中的版本号，例如：v2.1",
    "click to view": "点击查看",
    "Please make sure that the gpt-35-turbo model has been created on Azure, and the apiVersion has been filled in correctly!": "请确保已在 Azure 上创建了 gpt-35-turbo 模型，并且 apiVersion 已正确填写！",
    "It is recommended to bookmark all addresses to prevent losing contact.": "建议收藏所有地址，以防失联。",
    "For users who cannot request the API normally, please contact the administrator.": "无法正常请求API的用户，请联系管理员。",
    "Kind tips": "温馨提示",
    "An error occurred while retrieving the API URL list, please try again later.": "获取API URL列表时发生错误，请稍后重试。",
    ",time:": "，时间：",
    "Used/Remaining": "已用/剩余",
    ", click Update": "，点击更新",
    "Are you sure you want to clear the record quota of this channel?": "确定是否要清空此渠道记录额度？",
    "This modification will be irreversible": "此修改将不可逆",
    "Priority": "优先级",
    "Weight": "权重",
    "Test operation project team": "测试操作项目组",
    "Are you sure you want to delete this channel?": "确定是否要删除此渠道？",
    "Are you sure you want to copy this channel?": "确定是否要复制此渠道？",
    "Copy all information for a channel": "复制渠道的所有信息",
    "Expand operation": "展开操作",
    "_copy": "_复制",
    "Channel not found, please refresh the page and try again.": "渠道未找到，请刷新页面后重试。",
    "Channel copy successful": "渠道复制成功",
    "Channel copy failed:": "渠道复制失败: ",
    "Testing of all channels has been started successfully, please refresh the page to view the results.": "已成功开始测试所有通道，请刷新页面查看结果。",
    "Please select the channel you want to delete first!": "请先选择要删除的通道！",
    "Search channel keywords": "搜索渠道关键词",
    "model keyword": "模型关键字",
    "Select group": "选择分组",
    "Sort by ID": "使用ID排序",
    "Whether to sort by ID": "是否用ID排序",
    "Sure?": "确定？",
    "Are you sure you want to delete the disabled channel?": "确定是否要删除禁用通道？",
    "Enable batch selection": "开启批量操作",
    "Whether to enable batch selection": "是否开启批量操作",
    "Are you sure you want to delete the selected channels?": "确定是否要删除所选通道？",
    "Are you sure you want to repair database consistency?": "确定是否要修复数据库一致性？",
    "When performing this operation, it may cause channel access errors. Please only use it when there is a problem with the database.": "进行该操作时，可能导致渠道访问错误，请仅在数据库出现问题时使用",
    "There are currently no enablement tokens available, please confirm if one is enabled!": "当前没有可用的启用令牌，请确认是否有令牌处于启用状态！",
    "API Token": "API令牌",
    "Usage log": "使用日志",
    "Midjourney": "Midjourney日志",
    "Dashboard": "数据看板",
    "Model list": "模型列表",
    "FAQ": "常见问答",
    "Free trial": "免费体验",
    "Free $ for new user registration": "新用户注册赠送$",
    "Test amount": "测试金额",
    "Please try again in a few seconds, Turnstile is checking the user environment!": "请稍后几秒重试，Turnstile 正在检查用户环境！",
    "You are using the default password!": "您正在使用默认密码！",
    "Please change the default password immediately!": "请立刻修改默认密码！",
    "Please enter username and password!": "请输入用户名和密码！",
    "Username or email": "用户名或邮箱",
    "WeChat scan code to log in": "微信扫码登录",
    "Refresh successful": "刷新成功",
    "Refresh failed": "刷新失败",
    "Time/first word": "用时/首字",
    "Retry": "重试",
    "User information": "用户信息",
    "Unable to copy to clipboard, please copy manually": "无法复制到剪贴板，请手动复制",
    "Consume": "消费",
    "Manage": "管理",
    "System": "系统",
    "time": "用时",
    "First word time": "首字时间",
    "Whether to stream": "是否流式",
    "not stream": "非流",
    "Channel ID": "渠道 ID",
    "User ID": "用户ID",
    "Spend": "花费",
    "Column settings": "列设置",
    "compensate": "补偿",
    "mistake": "错误",
    "unknown": "未知",
    "Select all": "全选",
    "Group name must be unique": "组名必须唯一",
    "Error parsing JSON:": "解析 JSON 出错:",
    "An error occurred while parsing GroupModel:": "解析 GroupModel 时发生错误: ",
    "GroupModel is not defined, cannot update grouping": "GroupModel 未定义，无法更新分组",
    "Reset successful": "重置成功",
    "Error loading data:": "加载数据出错:",
    "An error occurred while loading data:": "加载数据时发生错误: ",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "Partial saving failed, please try again": "部分保存失败，请重试",
    "Please check your input": "请检查输入",
    "How to distinguish the prices of different models in different groups: configuration method for reference": "如何区分不同分组不同模型的价格：供参考的配置方式",
    "Get price order": "获取价格顺序",
    "Are you sure you want to synchronize remote data?": "确定同步远程数据吗？",
    "This modification will be irreversible! It is recommended to back up your settings before synchronizing!": "此修改将不可逆！建议同步前先备份自己的设置！",
    "Model fixed price (for pay-per-view models)": "模型固定价格(按次计费模型用)",
    "Model magnification (for pay-as-you-go model)": "模型倍率(按量计费模型用)",
    "is a JSON text, the key is the model name, and the value is the magnification": "为一个 JSON 文本，键为模型名称，值为倍率",
    "Hide": "隐藏",
    "Group name": "分组名称",
    "Results": "提交结果",
    "Mode": "模式",
    "Time consuming": "耗时",
    "Result": "结果图片",
    "Failure reason": "失败原因",
    "All": "全部",
    "Success": "成功",
    "No start": "未启动",
    "In queue": "队列中",
    "window wait": "窗口等待",
    "Failed": "失败",
    "Drawing": "绘图",
    "Drawing log": "绘图日志",
    "Upscalers": "放大",
    "Upscale (Subtle)": "微妙放大",
    "Upscale (Creative)": "创造放大",
    "Low Variation": "强变换",
    "High Variation": "弱变换",
    "Describe": "图生文",
    "Blend": "图混合",
    "Vary": "重绘",
    "Vary Region": "局部重绘-提交",
    "Custom Zoom-Submit": "自定义变焦-提交",
    "window handling": "窗口处理",
    "epigenetic diagram of abbreviation": "缩词后生图",
    "Picture and text button": "图生文按钮生图",
    "Task ID": "任务ID",
    "speed mode": "速度模式",
    "Error: Not logged in or your login has expired, please log in again!": "错误：未登录或登录已过期，请重新登录！",
    "Error: Too many requests, please try again later!": "错误：请求次数过多，请稍后再试！",
    "Error: Internal server error, please contact the administrator!": "错误：服务器内部错误，请联系管理员！",
    "This site is for demonstration purposes only, no server!": "本站仅作演示之用，无服务端！",
    "Used amount:": "已用额度：",
    "Number of requests:": "请求次数：",
    "Pan": "平移",
    "Upload": "上传文件",
    "Pictures give rise to text and later pictures": "图生文后生图",
    "Submitted": "已提交",
    "Duplicate submission": "重复提交",
    "Not submitted": "未提交",
    "Shorten": "缩词",
    "zoom": "变焦",
    "Pay per view": "按次计费",
    "Pay as you go": "按量计费",
    "Label": "标签",
    "RMB": "人民币",
    "illustrate": "说明",
    "Availability": "可用率",
    "Data loading failed": "数据加载失败",
    "An error occurred, please try again": "发生错误，请重试",
    "The exchange rate of this site is 1 USD =": "本站汇率1美金=",
    "fuzzy search": "模糊搜索",
    "Select label": "选择标签",
    "Token grouping": "令牌分组",
    "hidden": "隐",
    "The model is currently enabled on this site": "本站当前已启用模型",
    "indivual": "个",
    "The magnification is the calculation method of this website. Different models have different magnifications, which are not multiples of the official price. Please be sure to know.": "倍率是本站的计算方式，不同模型有着不同的倍率，并非官方价格的多少倍，请务必知晓。",
    "Please use the OpenAI method to request all chat models from each factory, and support the OpenAI official library<br/>Claude()Claude official format request": "所有各厂聊天模型请统一使用OpenAI方式请求，支持OpenAI官方库<br/>Claude()Claude官方格式请求",
    "Copy selected model": "复制选中模型",
    "Group description": "分组说明",
    "The magnification is to facilitate the conversion of models with different prices.": "倍率是为了方便换算不同价格的模型",
    "Click to view the magnification description": "点击查看倍率说明",
    "show": "显",
    "Available in current group": "当前分组可用",
    "The current group is unavailable": "当前分组不可用",
    "input:": "输入：",
    "output:": "输出：",
    "Image output:": "图片输出：",
    "Model price:": "模型价格：",
    "Model:": "模型：",
    "Grouping:": "分组：",
    "final price": "最终价格",
    "Billing type": "计费类型",
    "Dollar": "美元",
    "Ratio": "倍率",
    "FAQ is not a valid JSON string": "常见问题不是合法的 JSON 字符串",
    "FAQ update failed": "常见问题更新失败",
    "Event content has been updated": "活动内容已更新",
    "Event content update failed": "活动内容更新失败",
    "Footer content updated": "页脚内容已更新",
    "Footer content update failed": "页脚内容更新失败",
    "Logo image address": "Logo 图片地址",
    "Enter image address here": "在此输入图片地址",
    "Enter the home page content here, support Markdown": "在此输入首页内容，支持 Markdown & HTML 代码，设置后首页的状态信息将不再显示。如果输入的是一个链接，则会使用该链接作为 iframe 的 src 属性，这允许你设置任意网页作为首页。",
    "Token grouping description": "令牌分组说明",
    "API address list": "API地址列表",
    "Enter a new FAQ here in json format; the key is the question and the value is the answer.": "在此输入新的常见问题，json格式；键为问题，值为答案。",
    "Activity content": "活动内容",
    "Enter new event content here.": "在此输入新的活动内容。",
    "Total": "共",
    "No data": "无数据",
    "Hour": "小时",
    "New Password": "新密码",
    "The reset email was sent successfully, please check your email!": "重置邮件发送成功，请检查邮箱！",
    "Enter your account name{{username}}to confirm deletion": "输入你的账户名{{username}}以确认删除",
    "Account has been deleted!": "账户已删除！",
    "WeChat account bound successfully!": "微信账户绑定成功！",
    "The passwords entered twice are inconsistent!": "两次输入的密码不一致！",
    "Password changed successfully!": "密码修改成功！",
    "The minimum transfer amount is": "划转金额最低为",
    "Please enter your email!": "请输入邮箱！",
    "The verification code was sent successfully, please check your email!": "验证码发送成功，请检查你的邮箱！",
    "Please enter the email verification code!": "请输入邮箱验证码！",
    "Please enter the amount to be transferred": "请输入要划转的数量",
    "Current balance": "当前余额",
    "Individual concurrency limits": "单独并发限制",
    "No individual concurrency limit is set": "未设置单独并发限制",
    "Invalid user individual concurrency limit data": "无效的用户单独并发限制数据",
    "Not bound": "未绑定",
    "Modify binding": "修改绑定",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "Consumption": "历史消耗",
    "Check": "查看",
    "Change password": "修改密码",
    "Delete personal account": "删除个人账户",
    "Bound": "已绑定",
    "Failed to obtain QR code": "获取二维码失败",
    "Failed to get current settings": "获取当前设置失败",
    "Settings updated": "设置已更新",
    "Update settings failed": "更新设置失败",
    "Confirm unbinding": "确认解绑",
    "Are you sure you want to unbind WxPusher?": "您确定要解绑WxPusher吗？",
    "Unbinding failed": "解绑失败",
    "Subscribe to events": "订阅事件",
    "Notification method": "通知方式",
    "Leave this blank to be notified to the account email": "留空将通知到账号邮箱",
    "View access documentation": "查看接入文档",
    "Enterprise WeChat Robot Key": "企业微信机器人Key",
    "You have bound WxPusher, you can click below to unbind": "您已绑定WxPusher，可以点击下方解绑",
    "Please scan the QR code to bind WxPusher": "请扫描二维码绑定WxPusher",
    "Alert quota (need to subscribe to events)": "预警额度（需订阅事件）",
    "When, you will receive an early warning email (maximum once every 2 hours)": " 时，将收到预警邮件（2小时最多1次）",
    "Redeemer ID": "兑换人ID",
    "Are you sure you want to delete this redemption code?": "确定是否要删除此兑换码？",
    "Copied to clipboard!": "已复制到剪贴板！",
    "Search keywords": "搜索关键字",
    "Keyword (id or name)": "关键字(id或者名称)",
    "Copy selected redemption code": "复制所选兑换码",
    "Please select at least one redemption code!": "请至少选择一个兑换码！",
    "Password must be at least 8 characters long!": "密码长度不得小于 8 位！",
    "Registration successful!": "注册成功！",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Invitation code": "邀请码",
    "Enter invitation code": "输入邀请码",
    "Account": "账户",
    "Email": "邮箱",
    "Already have an account?": "已有账户？",
    "Tasks": "创意任务",
    "User Management": "用户管理",
    "Task ID (click to view details)": "任务ID（点击查看详情）",
    "schedule": "进度",
    "spend time": "花费时间",
    "generate music": "生成音乐",
    "Generate lyrics": "生成歌词",
    "song splicing": "歌曲拼接",
    "Upload songs": "上传歌曲",
    "Generate video": "生成视频",
    "Extended video": "扩展视频",
    "Get no watermark": "获取无水印",
    "Generate pictures": "生成图片",
    "Kling": "可灵",
    "Jimeng": "即梦",
    "Submitting": "正在提交",
    "processing": "执行中",
    "platform": "平台",
    "Queuing": "排队中",
    "Enabled: restricted model": "已启用：限制模型",
    "AMA Wentian": "AMA 问天",
    "Project action button group": "项目操作按钮组",
    "AMA Wentian (BotGem)": "AMA 问天（BotGem）",
    "Are you sure you want to delete this token?": "确定是否要删除此令牌？",
    "The administrator has not set up a chat link": "管理员未设置聊天链接",
    "Copy selected token": "复制所选令牌",
    "Please select at least one token!": "请至少选择一个令牌！",
    "The administrator has not set the query page link": "管理员未设置查询页链接",
    "Batch delete token": "批量删除令牌",
    "Are you sure you want to delete the selected {{count}} tokens?": "确定要删除所选的 {{count}} 个令牌吗？",
    "Delete selected token": "删除所选令牌",
    "Please select the token to be deleted!": "请先选择要删除的令牌！",
    "Deleted {{count}} tokens!": "已删除 {{count}} 个令牌！",
    "Delete failed": "删除失败",
    "Copy token": "复制令牌",
    "Please select your copy method": "请选择你的复制方式",
    "Name + key": "名称+密钥",
    "Only key": "仅密钥",
    "View API address": "查看API地址",
    "Open query page": "打开查询页",
    "Time (only displays the last 3 days)": "时间(仅显示近3天)",
    "Please enter the redemption code!": "请输入兑换码！",
    "Redemption successful!": "兑换成功！",
    "Successful redemption amount:": "成功兑换额度：",
    "Request failed": "请求失败",
    "The administrator has not enabled online recharge!": "管理员未开启在线充值！",
    "The recharge amount cannot be less than": "充值数量不能小于",
    "The administrator has not enabled Stripe online recharge!": "管理员未开启Stripe在线充值！",
    "Current recharge = 1 USD =": "当前充值1美金=",
    "Please choose a recharge method!": "请选择充值方式！",
    "CNY": "元",
    "Recharge record": "充值记录",
    "Rebate record": "返利记录",
    "Confirm to top up $": "确定要充值 $",
    "Redemming": "兑换中...",
    "WeChat/Alipay actual payment amount:": "微信/支付宝 实付金额：",
    "Stripe actual payment amount:": "Stripe 实付金额：",
    "Paying": "支付中..",
    "Alipay": "支付宝",
    "Proceeds to be used": "待使用收益",
    "Number of people invited": "邀请人数",
    "Redemption code recharge": "兑换码充值",
    "Use redemption code to quickly recharge": "使用兑换码快速充值",
    "Payment method": "支付方式",
    "Invite reward": "邀请奖励",
    "Or enter a custom amount": "或输入自定义金额",
    "Select recharge amount": "选择充值额度",
    "Actual payment": "实付",
    "Quick and convenient recharge method": "快速方便的充值方式",
    "Invite friends to get additional rewards": "邀请好友获得额外奖励",
    "Invite friends to register, and you can get the corresponding reward after the friend recharges": "邀请好友注册，好友充值后您可获得相应奖励",
    "Transfer the reward amount to your account balance through the transfer function": "通过划转功能将奖励额度转入到您的账户余额中",
    "The more friends you invite, the more rewards you will get": "邀请的好友越多，获得的奖励越多",
    "Online recharge": "在线充值",
    "Recharge quantity, minimum": "充值数量，最低 ",
    "Please select the recharge amount": "请选择充值金额",
    "WeChat": "微信",
    "Invite rebate": "邀请返利",
    "total revenue": "总收益",
    "Invitation information": "邀请信息",
    "Agent to join": "代理加盟",
    "Agent information": "代理商信息",
    "Dividend record": "分红记录",
    "Withdrawal records": "提现记录",
    "Agent management": "代理商管理",
    "custom input": "自定义输入",
    "Failed to load token": "加载token失败",
    "Configure chat": "配置聊天",
    "Model consumption distribution": "模型消耗分布",
    "Model call ratio": "模型调用次数占比",
    "User consumption distribution": "用户消耗分布",
    "Time granularity": "时间粒度",
    "day": "天",
    "Model overview": "模型概览",
    "User overview": "用户概览",
    "Under planning": "正在策划中",
    "Requesting homepage content failed": "请求首页内容失败",
    "Return to home page": "返回首页",
    "An error occurred while retrieving user data, please try again later.": "获取用户数据时发生错误，请稍后重试。",
    "No limit": "无额度",
    "Accumulated consumption": "累计消费",
    "Cumulative requests": "累计请求",
    "Hello,": "你好，",
    "line monitoring": "线路监控",
    "View all": "查看全部",
    "Abnormal": "有异常",
    "unnamed token": "的未命名令牌",
    "Token updated successfully!": "令牌更新成功！",
    "(origin) Discord original link": "(origin) Discord原链接",
    "Please select expiration time": "请选择过期时间",
    "quantity": "数量",
    "Please select or enter the number of tokens to create": "请选择或输入创建令牌的数量",
    "Please select a channel": "请选择渠道",
    "Allowed IPs, one per line, not filled in means no restrictions": "允许的IP，一行一个，不填写则不限制",
    "IP blacklist": "IP黑名单",
    "IPs not allowed, one per line": "不允许的IP，一行一个",
    "Please select the model supported by this channel": "请选择该渠道所支持的模型",
    "times": "次",
    "Error content when the speed limit is reached": "达到限速报错内容",
    "If not filled in, the default error will be reported.": "不填则使用默认报错",
    "Midjouney settings (optional)": "Midjouney 设置 (可选)",
    "Token latitude controls Midjouney configuration, setting priority: token {": "令牌纬度控制 Midjouney 配置，设置优先级：令牌 {",
    "It is best to use your own image proxy address. This site has a large amount of drawings, and public proxy addresses may sometimes have poor network speeds.": "图片代理地址最好用自己的，本站绘图量大，公用代理地址可能有时网速不佳",
    "[Sudden backup number pool] is used to deal with high-intensity risk control situations. When all retries in the ordinary number pool fail, the task will be executed in the backup number pool and additional charges will be incurred.": "【突发备用号池】用于应对高强度风控情况，当普通号池全部重试失败，任务进入备用号池执行并额外计费。",
    "Drawing mode": "绘图模式",
    "Please select mode": "请选择模式",
    "Picture agency method": "图片代理方式",
    "The domain name used to replace https://cdn.discordapp.com": "用于替换 https://cdn.discordapp.com 的域名",
    "A month": "一个月",
    "One day": "一天",
    "Token channel grouping selection": "令牌渠道分组选择",
    "Only models contained in the corresponding group can be used.": "只可使用对应分组包含的模型。",
    "Channel grouping": "渠道分组",
    "Security settings (optional)": "安全设置(可选)",
    "IP restrictions": "IP限制",
    "Model restrictions": "模型限制",
    "Second": "秒",
    "It will take a few minutes to take effect after updating the token.": "更新令牌后需等待几分钟生效",
    "One hour": "一小时",
    "New quantity": "新建数量",
    "Not set": "未设置",
    "API documentation": "API文档",
    "Not a valid JSON string": "不是合法的 JSON 字符串",
    "Personal center": "个人中心",
    "Agent": "代理商",
    "Wallet": "钱包",
    "Remark": "备注",
    "Workbench": "工作台",
    "Copied:": "已复制：",
    "Submission time": "提交时间",
    "Unable to connect to the server properly!": "无法正常连接至服务器！",
    "No record": "无记录",
    "day mode": "日间模式",
    "Activity benefits": "活动福利",
    "Chat/Draw": "聊天/绘画",
    "Follow the system": "跟随系统",
    "Dark mode": "黑夜模式",
    "To be updated": "待更新",
    "View pictures": "查看图片",
    "Concurrency limit": "并发限制",
    "Normal": "正常",
    "cycle": "周期",
    "Synchronization frequency 10-20 minutes": "同步频率10-20分钟",
    "Model call proportion": "模型调用占比",
    "times, average per day": "次，平均每天",
    ", on average every day": "，平均每天",
    "Enable burst backup number pool (it is recommended to check this box to greatly reduce the failure rate)": "启用突发备用号池（建议勾选，极大降低故障率）",
    "View instructions": "查看说明",
    "Create token": "添加令牌",
    "Token latitude controls Midjouney configuration, setting priority: token > path parameter > system default": "令牌纬度控制 Midjouney 配置，设置优先级：令牌 > 路径参数 > 系统默认",
    "Enable rate limiting": "启用速率限制",
    "Copy BaseURL": "复制BaseURL",
    "Total consumption amount": "总消耗额度",
    "Number of tokens consumed in the past minute": "近一分钟内消耗Token数",
    "Quota consumed in the past minute": "近一分钟内消耗额度",
    "Number of requests in the past minute": "近一分钟内请求次数",
    "Estimated daily consumption": "预估一天消耗量",
    "Model fixed price:": "模型固定价格：",
    "For reference only, actual deduction shall prevail": "仅供参考，以实际扣费为准",
    "Export CSV": "导出CSV",
    "stream": "流",
    "week": "周",
    "Total:": "总计：",
    "Transfer to balance": "划转到余额",
    "Available credit": "可用额度",
    "Invitation code:": "邀请码：",
    "lowest": "最低",
    "Transfer amount": "划转额度",
    "Invitation link": "邀请链接",
    "Transfer invitation quota": "划转邀请额度",
    "Available invitation quota": "可用邀请额度",
    "More offers": "更多优惠",
    "Enterprise WeChat": "企业微信",
    "Click to unbind WxPusher": "点击解绑WxPusher",
    "Click to display the QR code": "点击显示二维码",
    "The QR code has expired, click to get it again": "二维码已过期，点击重新获取",
    "Mail": "邮件",
    "Personal information": "个人信息",
    "Insufficient balance warning": "余额不足预警",
    "Promotion notification": "促销活动通知",
    "Change password, email, WeChat, etc.": "修改密码、邮箱、微信等",
    "More options": "更多选项",
    "Model price adjustment notice": "模型调价通知",
    "System announcement notification": "系统公告通知",
    "Subscription management": "订阅管理",
    "Prevent loss of contact - regular notifications": "防失联-定期通知",
    "After subscribing to the event, you will receive the corresponding notification when the event is triggered.": "订阅事件后，当事件触发时，您将会收到相应的通知",
    "When the balance is lower than": "当余额低于 ",
    "save": "保存",
    "Billing instructions": "计费说明",
    "High stability": "高稳定性",
    "If you don't have an account, please": "没有账号请先",
    "Register an account": "注册账号",
    "Third party login": "第三方登录",
    "welcome back": "欢迎回来",
    "forget the password": "忘记密码",
    "Remember?": "想起来了？",
    "Quit": "退出",
    "OK": "确定",
    "Please enter the Spark model version, note that it is the version number in the interface address, for example: v2.1": "请输入星火大模型版本，注意是接口地址中的版本号，例如：v2[1]",
    "Waiting": "等待中",
    "Please use the OpenAI method to request all chat models from each factory, and support the OpenAI official library.": "所有各厂聊天模型请统一使用OpenAI方式请求，支持OpenAI官方库",
    "Actual payment amount: ": "实付金额：",
    "Amount": "金额",
    "Recharge amount": "充值金额",
    "Easy Pay Actual payment amount:": "易支付 实付金额：",
    "Scan the QR code on WeChat to follow the official account and enter": "微信扫码关注公众号，输入 ",
    "Get verification code (valid within three minutes)": " 获取验证码（三分钟内有效）",
    "Unavailable model": "不可用模型",
    "close": "关",
    "Failed to load home page content": "加载首页内容失败",
    "Open chat": "打开聊天",
    "New window opens": "新窗口打开",
    "Disabled (can still be turned on individually for users)": "禁用（仍可为用户单独开启）",
    "Reconfigure": "重新配置",
    "Hide unavailable models": "隐藏不可用模型",
    "When, you will receive an early warning notification (maximum once every 2 hours)": " 时，将收到预警通知（2小时最多1次）",
    "Load in iframe": "在iframe中加载",
    "Completion ratio": "补全倍率",
    "Failed to save group data": "保存分组数据失败",
    "Save failed, please try again": "保存失败，请重试",
    "No usage information available": "没有可用的使用信息",
    "Usage details": "使用详情",
    "Collapse": "收起",
    "Billing details": "计费详情",
    "Tip Token": "提示Token",
    "Complete Token": "补全Token",
    "Prompt Token details": "提示Token详情",
    "Complete Token details": "补全Token详情",
    "Output Token details": "输出Token详情",
    "CacheToken": "缓存Token",
    "Internal cache token": "内部缓存Token",
    "ImageToken": "图像Token",
    "AudioToken": "音频Token",
    "open": "开",
    "ReasoningToken": "推理Token",
    "TextToken": "文本Token",
    "Show disabled channels": "显示禁用渠道",
    "Enter Token details": "输入Token详情",
    "OutputToken": "输出Token",
    "Hide disabled channels": "隐藏禁用渠道",
    "No more reminders today": "今日不再提醒",
    "Platform/Type": "平台/类型",
    "Platforms and types": "平台和类型",
    "Currently selected group": "当前选择分组",
    "Expression migration": "表情迁移",
    "Audio input:": "音频输入：",
    "Audio output:": "音频输出：",
    "style repaint": "风格重绘",
    "Failed to send test notification": "发送测试通知失败",
    "start time": "开始时间",
    "The currently selected group is unavailable": "当前所选分组不可用",
    "Interface credentials": "接口凭证",
    "Text input": "文字输入",
    "text output": "文字输出",
    "Log details": "日志详情",
    "Not completed": "未完成",
    "Test a single channel operation project group": "测试单个渠道操作项目组",
    "Test notification": "测试通知",
    "Test notification sent successfully": "测试通知发送成功",
    "Click here to view access documentation": "点击此处查看接入文档",
    "Type 1": "类型1",
    "Type 1 (Imagine)": "类型1 (Imagine)",
    "Type 1 price": "类型1价格",
    "Type 2": "类型2",
    "Type 2 (Upscale)": "类型2 (Upscale)",
    "Type 2 price": "类型2价格",
    "Type 3 price": "类型3价格",
    "Binning process": "计费过程",
    "Voice input": "语音输入",
    "Voice output": "语音输出",
    "Please switch to available groups on the right": "请在右侧切换到可用分组",
    "Please contact the administrator~": "请联系管理员~",
    "Call consumption": "调用消费",
    "quality": "质量",
    "speed": "速度",
    "DingTalk Robot Key": "钉钉机器人Key",
    "Need @ user mobile phone number": "需要@的用户手机号",
    "(hint": "（提示",
    "Download file": "下载文件",
    "": "支付中",
    "grade": "等级",
    "DingTalk": "钉钉",
    "Model price: ${{price}} * Group ratio: {{ratio}} = ${{total}}": "模型价格：${{price}} * 分组倍率：{{ratio}} = ${{total}}",
    "Prompt: ${{price}} * {{ratio}} = ${{total}} / 1M tokens": "输入：${{price}} * {{ratio}} = ${{total}} / 1M tokens",
    "Completion: ${{price}} * {{ratio}} = ${{total}} / 1M tokens": "输出：${{price}} * {{ratio}} = ${{total}} / 1M tokens",
    "Image input: ${{price}} * {{ratio}} = ${{total}} / 1M tokens (Image ratio: {{imageRatio}})": "图片输入：${{price}} * {{ratio}} = ${{total}} / 1M tokens (图片倍率: {{imageRatio}})",
    "Audio prompt: ${{price}} * {{ratio}} * {{audioRatio}} = ${{total}} / 1M tokens": "音频输入：${{price}} * {{ratio}} * {{audioRatio}} = ${{total}} / 1M tokens",
    "Audio prompt {{input}} tokens / 1M tokens * ${{price}} * {{audioRatio}} + Audio completion {{completion}} tokens / 1M tokens * ${{price}} * {{audioRatio}} * {{audioCompRatio}}": "音频提示 {{input}} tokens / 1M tokens * ${{price}} * {{audioRatio}} + 音频补全 {{completion}} tokens / 1M tokens * ${{price}} * {{audioRatio}} * {{audioCompRatio}}",
    "Audio completion: ${{price}} * {{ratio}} * {{audioRatio}} * {{audioCompRatio}} = ${{total}} / 1M tokens": "音频输出：${{price}} * {{ratio}} * {{audioRatio}} * {{audioCompRatio}} = ${{total}} / 1M tokens",
    "Input {{nonImageInput}} tokens + Image input {{imageInput}} tokens * {{imageRatio}} / 1M tokens * ${{price}} + Output {{completion}} tokens / 1M tokens * ${{compPrice}} * Group {{ratio}} = ${{total}}": "输入 {{nonImageInput}} tokens + 图片输入 {{imageInput}} tokens * {{imageRatio}} / 1M tokens * ${{price}} + 输出 {{completion}} tokens / 1M tokens * ${{compPrice}} * 分组 {{ratio}} = ${{total}}",
    "(Text + Audio) * Group ratio {{ratio}} = ${{total}}": "（文字 + 音频）* 分组倍率 {{ratio}} = ${{total}}",
    "Text prompt {{input}} tokens / 1M tokens * ${{price}} + Text completion {{completion}} tokens / 1M tokens * ${{compPrice}} +": "文字提示 {{input}} tokens / 1M tokens * ${{price}} + 文字补全 {{completion}} tokens / 1M tokens * ${{compPrice}} +",
    "Prompt {{input}} tokens / 1M tokens * ${{price}} + Completion {{completion}} tokens / 1M tokens * ${{compPrice}} * Group {{ratio}} = ${{total}}": "输入 {{input}} tokens / 1M tokens * ${{price}} + 输出 {{completion}} tokens / 1M tokens * ${{compPrice}} * 分组 {{ratio}} = ${{total}}",
    "Price: ${{price}} * Group: {{ratio}}": "价格：${{price}} * 分组：{{ratio}}",
    "Model: {{ratio}} * Group: {{groupRatio}}": "模型: {{ratio}} * 分组: {{groupRatio}}",
    "Statistical quota": "统计额度",
    "Statistical Tokens": "统计Tokens",
    "Statistical count": "统计次数",
    "Average RPM": "平均RPM",
    "Average TPM": "平均TPM",
    "Consumption distribution": "消耗分布",
    "Models call distribution": "调用次数分布",
    "Consumption trend": "消耗趋势",
    "Model consumption trend": "模型消耗趋势",
    "Models call ranking": "调用次数排行",
    "Model call ranking": "模型调用次数排行",
    "Add channel": "添加渠道",
    "Test all channels": "测试所有通道",
    "Delete disabled channels": "删除禁用通道",
    "Fix database consistency": "修复数据库一致性",
    "Delete selected channels": "删除所选通道",
    "Enable tag mode": "标签聚合模式",
    "No account? ": "没有账户？",
    "Please enter AZURE_OPENAI_ENDPOINT, e.g.: https://docs-test-001.openai.azure.com": "请输入 AZURE_OPENAI_ENDPOINT，例如：https://docs-test-001.openai.azure.com",
    "Default API Version": "默认 API 版本",
    "Please enter default API version, e.g.: 2025-04-01-preview.": "请输入默认 API 版本，例如：2025-04-01-preview",
    "Please select groups that can use this channel": "请选择可以使用该渠道的分组",
    "Please edit Group ratios in system settings to add new groups:": "请在系统设置页面编辑分组倍率以添加新的分组：",
    "Deployment Region": "部署地区",
    "Please enter deployment region, e.g.: us-central1\nSupports model mapping format": "请输入部署地区，例如：us-central1\n支持使用模型映射格式",
    "Fill Template": "填入模板",
    "Authentication JSON": "鉴权json",
    "Please enter authentication JSON": "请输入鉴权json",
    "Organization": "组织",
    "Organization, default if empty": "组织，不填则为默认组织",
    "Please enter organization org-xxx": "请输入组织org-xxx",
    "Default Test Model": "默认测试模型",
    "First model in list if empty": "不填则为模型列表第一个",
    "Auto-disable (only effective when auto-disable is enabled). When turned off, this channel will not be automatically disabled": "是否自动禁用（仅当自动禁用开启时有效），关闭后不会自动禁用该渠道",
    "Status Code Override": "状态码复写",
    "Optional, used to override returned status codes, only affects local judgment, does not modify status code returned upstream, e.g. rewriting Claude channel's 400 error to 500 (for retry). Do not abuse this feature. Example:": "此项可选，用于复写返回的状态码，仅影响本地判断，不修改返回到上游的状态码，比如将claude渠道的400错误复写为500（用于重试），请勿滥用该功能，例如：",
    "Channel Tag": "渠道标签",
    "Channel Priority": "渠道优先级",
    "Channel Weight": "渠道权重",
    "Only OpenAI interface format is supported": "仅支持 OpenAI 接口格式",
    "Successfully retrieved model list": "获取模型列表成功",
    "Failed to retrieve model list": "获取模型列表失败",
    "Please enter channel name and key!": "请填写渠道名称和渠道密钥！",
    "Please select at least one model!": "请至少选择一个模型！",
    "Submission failed, please do not submit repeatedly!": "提交失败，请勿重复提交！",
    "Some models already exist!": "某些模型已存在！",
    "If you are connecting to upstream One API or New API forwarding projects, please use OpenAI type. Do not use this type unless you know what you are doing.": "如果你对接的是上游One API或者New API等转发项目，请使用OpenAI类型，不要使用此类型，除非你知道你在做什么。",
    "Complete Base URL, supports variable {model}": "完整的 Base URL，支持变量{model}",
    "Please enter complete URL, e.g.: https://api.openai.com/v1/chat/completions": "请输入完整的URL，例如：https://api.openai.com/v1/chat/completions",
    "Optional for API calls through custom API address, do not add /v1 and / at the end": "此项可选，用于通过自定义API地址来进行 API 调用，末尾不要带/v1和/",
    "Private Deployment Address": "私有部署地址",
    "Please enter private deployment address, format: https://fastgpt.run/api/openapi": "请输入私有部署地址，格式为：https://fastgpt.run/api/openapi",
    "Note: For non-Chat API, please make sure to enter the correct API address, otherwise it may not work": "注意非Chat API，请务必填写正确的API地址，否则可能导致无法使用",
    "Please enter the path before /suno, usually the domain, e.g.: https://api.example.com": "请输入到 /suno 前的路径，通常就是域名，例如：https://api.example.com",
    "Fill Related Models": "填入相关模型",
    "When creating a new channel, requests are sent through the current browser; when editing an existing channel, requests are sent through the backend server": "新建渠道时，请求通过当前浏览器发出；编辑已有渠道，请求通过后端服务器发出",
    "Get Model List": "获取模型列表",
    "Fill": "填入",
    "Enter Custom Model Name": "输入自定义模型名称",
    "Knowledge Base ID": "知识库 ID",
    "Please enter knowledge base ID, e.g.: 123456": "请输入知识库 ID，例如：123456",
    "Optional value": "可选值",
    "Task log": "任务日志",
    "Hello": "你好",
    "Hello, how may I help you?": "你好，请问有什么可以帮助您的吗？",
    "Your default group": "用户分组",
    "Items per page": "每页条数",
    "Tokens cannot accurately control usage, only for self-use, please do not distribute tokens directly to others.": "令牌无法精确控制使用额度，只允许自用，请勿直接将令牌分发给他人。",
    "Add redemption code": "添加兑换码",
    "Copy selected redemption codes to clipboard": "复制所选兑换码到剪贴板",
    "Items {{start}} - {{end}} of {{total}}": "第 {{start}} - {{end}} 条，共 {{total}} 条",
    "Code": "新建兑换码",
    "Redemption code updated successfully!": "兑换码更新成功！",
    "Redemption code created successfully!": "兑换码创建成功！",
    "Redemption Code Created": "兑换码创建成功",
    "Redemption code created successfully. Do you want to download it?": "兑换码创建成功，是否下载兑换码？",
    "The redemption code will be downloaded as a text file, with the filename being the redemption code name.": "兑换码将以文本文件的形式下载，文件名为兑换码的名称。",
    "Model price": "模型价格",
    "Available groups": "可用分组",
    "Your default group is: {{group}}, group ratio: {{ratio}}": "您的默认分组为：{{group}}，分组倍率为：{{ratio}}",
    "The cost of pay-as-you-go = Group ratio × Model ratio × (Prompt token number + Completion token number × Completion ratio) / 500000 (Unit: USD)": "按量计费费用 = 分组倍率 × 模型倍率 × （提示token数 + 补全token数 × 补全倍率）/ 500000 （单位：美元）",
    "Fuzzy search model name": "模糊搜索模型名称",
    "You are not logged in, the displayed price is the default group ratio: {{ratio}}": "您还未登陆，显示的价格为默认分组倍率: {{ratio}}",
    "Your group is not authorized to use this model": "你的分组无权使用该模型",
    "Your group can use this model": "您的分组可以使用该模型",
    "Current group: {{group}}, ratio: {{ratio}}": "当前查看的分组为：{{group}}，倍率为：{{ratio}}",
    "Add user": "添加用户",
    "Role": "角色",
    "Bound Telegram account": "已绑定的 Telegram 账户",
    "New quota: ": "新额度：",
    "Need to add quota (supports negative numbers)": "需要添加的额度（支持负数）",
    "Read-only, user's personal settings, and cannot be modified directly": "此项只读，需要用户通过个人设置页面的相关绑定按钮进行绑定，不可直接修改",
    "Please enter a new password, at least 8 characterss": "请输入新的密码，最短 8 位",
    "Add quota": "添加额度",
    "The following information cannot be modified": "以下信息不可修改",
    "Recharge confirmation": "充值确认",
    "Recharge quantity": "充值数量",
    "Actual payment amount": "实付金额",
    "Confirm recharge?": "是否确认充值？",
    "My wallet": "我的钱包",
    "Default chat page link": "默认聊天页面链接",
    "Chat page 2 link": "聊天页面 2 链接",
    "Failed retry times": "失败重试次数",
    "Displays token quota instead of user quota": "额度查询接口返回令牌额度而非用户额度",
    "Default collapse sidebar": "默认折叠侧边栏",
    "Chat link function has been deprecated, please use the chat settings below": "聊天链接功能已经弃用，请使用下方聊天设置功能",
    "You seem to have not modified anything": "你似乎并没有修改什么",
    "Chat settings": "聊天设置",
    "Must set all chat links above to empty to use the chat settings below": "必须将上方聊天链接全部设置为空，才能使用下方聊天设置功能",
    "The {key} in the link will be automatically replaced with sk-xxxx, the {address} will be automatically replaced with the server address in system settings, and the end will not have / and /v1": "链接中的{key}将自动替换为sk-xxxx，{address}将自动替换为系统设置的服务器地址，末尾不带/和/v1",
    "Chat configuration": "聊天配置",
    "Save chat settings": "保存聊天设置",
    "Drawing settings": "绘图设置",
    "Enable drawing function": "启用绘图功能",
    "Allow callback (will leak server IP address)": "允许回调（会泄露服务器 IP 地址）",
    "Allow AccountFilter parameter": "允许 AccountFilter 参数",
    "After enabling, the upstream address will be replaced with the server address": "开启之后将上游地址替换为服务器地址",
    "After enabling, the user prompt will be cleared": "开启之后会清除用户提示词中的",
    "Detection must wait for drawing to succeed before performing zooming and other operations": "检测必须等待绘图成功才能进行放大等操作",
    "Save drawing settings": "保存绘图设置",
    "and": "以及",
    "parameter": "参数",
    "Sensitive word filtering settings": "屏蔽词过滤设置",
    "Enable sensitive word filtering function": "启用屏蔽词过滤功能",
    "Enable Prompt check": "启用 Prompt 检查",
    "Sensitive word list": "屏蔽词列表",
    "One line per sensitive word, no symbols are required": "一行一个屏蔽词，不需要符号分割",
    "Save sensitive word filtering settings": "保存屏蔽词过滤设置",
    "Log settings": "日志设置",
    "Log record time": "日志记录时间",
    "Please select log record time": "请选择日志记录时间",
    "Clear historical logs": "清除历史日志",
    "logs have been cleared!": "条日志已清理！",
    "Save log settings": "保存日志设置",
    "Data dashboard settings": "数据看板设置",
    "Enable data dashboard (experimental)": "启用数据看板（实验性）",
    "Data dashboard update interval": "数据看板更新间隔",
    "Data dashboard default time granularity": "数据看板默认时间粒度",
    "Save data dashboard settings": "保存数据看板设置",
    "Please select longest response time": "请选择最长响应时间",
    "Enable channel when successful": "成功时自动启用通道",
    "minutes": "分钟",
    "Setting too short will affect database performance": "设置过短会影响数据库性能",
    "Only modify display granularity, statistics accurate to the hour": "仅修改展示粒度，统计精确到小时",
    "When running all channel tests, the channel will be automatically disabled when this time is exceeded": "当运行通道全部测试时，超过此时间将自动禁用通道",
    "Set notice": "设置公告",
    "Set Logo": "设置 Logo",
    "Set home page content": "设置首页内容",
    "Set about": "设置关于",
    "Notice updated": "公告已更新",
    "System name updated": "系统名称已更新",
    "Logo updated": "Logo 已更新",
    "Home page content updated": "首页内容已更新",
    "About updated": "关于已更新",
    "model test": "模型测试",
    "Current Midjourney callback is not enabled, some projects may not be able to obtain drawing results, which can be enabled in the operation settings.": "当前未开启Midjourney回调，部分项目可能无法获得绘图结果，可在运营设置中开启。",
    "Telegram authentication": "Telegram 身份验证",
    "Linux DO authentication": "Linux DO 身份验证",
    "License": "协议",
    "Modify sub-channel weight": "修改子渠道权重",
    "Confirm to modify all sub-channel weights to ": "确定要修改所有子渠道权重为 ",
    "?": " 吗？",
    "Modify sub-channel priority": "修改子渠道优先级",
    "Confirm to modify all sub-channel priorities to ": "确定要修改所有子渠道优先级为 ",
    "Group ratio settings": "分组倍率设置",
    "User selectable groups": "用户可选分组",
    "Save group ratio settings": "保存分组倍率设置",
    "Model ratio settings": "模型倍率设置",
    "Visual model ratio settings": "可视化倍率设置",
    "Confirm to reset model ratio?": "确定重置模型倍率吗？",
    "Model price per call": "模型固定价格",
    "Model completion ratio (only effective for custom models)": "模型补全倍率（仅对自定义模型有效）",
    "Save model ratio settings": "保存模型倍率设置",
    "Reset model ratio": "重置模型倍率",
    "How much USD one call costs, priority over model ratio": "一次调用消耗多少刀，优先级大于模型倍率",
    "Only effective for custom models": "仅对自定义模型有效",
    "Add model": "添加模型",
    "Apply changes": "应用更改",
    "Expand more": "更多",
    "models": "个模型",
    "Available models": "可用模型",
    "Time range": "时间范围",
    "Batch set tag": "批量设置标签",
    "Please enter the tag name to be set": "请输入要设置的标签名称",
    "Please enter the tag name": "请输入标签名称",
    "Support searching for user ID, username, display name, and email address": "支持搜索用户的 ID、用户名、显示名称和邮箱地址",
    "Logged out": "已注销",
    "Automatic disable keywords": "自动禁用关键词",
    "One line per keyword, not case-sensitive": "一行一个，不区分大小写",
    "When the upstream channel returns an error containing these keywords (not case-sensitive), automatically disable the channel": "当上游通道返回错误中包含这些关键词时（不区分大小写），自动禁用通道",
    "Request and charge model": "请求并计费模型",
    "Actual model": "实际模型",
    "Channel information": "渠道信息",
    "Notification settings": "通知设置",
    "Webhook URL": "Webhook地址",
    "Please enter the Webhook URL, e.g.: https://example.com/webhook": "请输入Webhook地址，例如: https://example.com/webhook",
    "Email notification": "邮件通知",
    "Webhook notification": "Webhook通知",
    "Interface credentials (optional)": "接口凭证（可选）",
    "The secret will be added to the request header as a Bearer token to verify the legitimacy of the webhook request": "密钥将以 Bearer 方式添加到请求头中，用于验证webhook请求的合法性",
    "Authorization: Bearer your-secret-key": "Authorization: Bearer your-secret-key",
    "Quota warning threshold": "额度预警阈值",
    "When the remaining quota is lower than this value, the system will send a notification through the selected method": "当剩余额度低于此数值时，系统将通过选择的方式发送通知",
    "Webhook request structure": "Webhook请求结构",
    "Only https is supported, the system will send a notification through POST, please ensure the address can receive POST requests": "只支持https，系统将以 POST 方式发送通知，请确保地址可以接收 POST 请求",
    "Save settings": "保存设置",
    "Notification email": "通知邮箱",
    "Set the email address for receiving quota warning notifications, if not set, the email address bound to the account will be used": "设置用于接收额度预警的邮箱地址，不填则使用账号绑定的邮箱",
    "If left blank, the email address bound to the account will be used": "留空则使用账号绑定的邮箱",
    "Base URL": "API地址",
    "For official channels, the new-api has a built-in address. Unless it is a third-party proxy site or a special Azure access address, there is no need to fill it in": "对于官方渠道，new-api已经内置地址，除非是第三方代理站点或者Azure的特殊接入地址，否则不需要填写",
    "Channel extra settings": "渠道额外设置",
    "Parameters override": "参数覆盖",
    "Model request rate limit": "模型请求速率限制",
    "Enable user model request rate limit (may affect high concurrency performance)": "启用用户模型请求速率限制（可能会影响高并发性能）",
    "Limit period": "限制周期",
    "User max request times per period": "用户每周期最多请求次数",
    "User max successful request times per period": "用户每周期最多请求完成次数",
    "Including failed request times, 0 means no limit": "包括失败请求的次数，0代表不限制",
    "Rate limit period (minutes)": "频率限制的周期（分钟）",
    "Only include successful request times": "只包括请求成功的次数",
    "Save model rate limit settings": "保存模型速率限制",
    "Rate limit settings": "速率限制设置",
    "Failed to get enabled models:": "获取启用模型失败:",
    "Failed to get enabled models": "获取启用模型失败",
    "JSON parsing error:": "JSON解析错误:",
    "Save failed:": "保存失败:",
    "Enter model ratio": "请输入模型倍率",
    "Enter completion ratio": "请输入补全倍率",
    "Please enter a number": "请输入数字",
    "Model name already exists": "模型名称已存在",
    "Added successfully": "添加成功",
    "Please select models for batch setting first": "请先选择需要批量设置的模型",
    "Please enter model ratio and completion ratio": "请输入模型倍率和补全倍率",
    "Please enter a valid number": "请输入有效的数字",
    "Please enter a value": "请输入填充值",
    "Batch setting successful": "批量设置成功",
    "Set {{type}} for {{count}} models": "已为 {{count}} 个模型设置{{type}}",
    "Fixed Price": "固定价格",
    "Model Ratio and Completion Ratio": "模型倍率和补全倍率",
    "Batch Setting": "批量设置",
    "Search model name": "搜索模型名称",
    "This page only shows models without price or ratio settings. After setting, they will be automatically removed from the list": "此页面仅显示未设置价格或倍率的模型，设置后将自动从列表中移除",
    "No unconfigured models": "没有未设置的模型",
    "Pricing Mode": "定价模式",
    "Fixed Price (per use)": "固定价格(每次)",
    "Enter per-use price": "输入每次价格",
    "Batch Set Model Parameters": "批量设置模型参数",
    "Setting Type": "设置类型",
    "Model Ratio Value": "模型倍率值",
    "Completion Ratio Value": "补全倍率值",
    "Enter a value": "请输入数值",
    "Will set for selected ": "将为选中的 ",
    " models with the same value": " 个模型设置相同的值",
    "Current setting type: ": "当前设置类型: ",
    "Fixed Price Value": "固定价格值",
    "Models without ratio settings": "未设置倍率模型",
    "Both model ratio and completion ratio are set": "模型倍率和补全倍率同时设置",
    "Self-use mode": "自用模式",
    "After enabling, no limit: must set model ratio": "开启后不限制：必须设置模型倍率",
    "Demo site mode": "演示站点模式",
    "Current version": "当前版本",
    "Gemini settings": "Gemini设置",
    "Gemini safety settings": "Gemini安全设置",
    "\"default\" is the default setting, and each category can be set separately": "default为默认设置，可单独设置每个分类的安全等级",
    "Gemini version settings": "Gemini版本设置",
    "\"default\" is the default setting, and each model can be set separately": "default为默认设置，可单独设置每个模型的版本",
    "Claude settings": "Claude设置",
    "Claude request header override": "Claude请求头覆盖",
    "Example": "示例",
    "Default MaxTokens": "缺省 MaxTokens",
    "Enable Claude thinking adaptation (-thinking suffix)": "启用Claude思考适配（-thinking后缀）",
    "Unlike Claude, Gemini's thinking model automatically decides whether to think by default, and can be used normally even without enabling the adaptation model.": "和Claude不同，默认情况下Gemini的思考模型会自动决定要不要思考，就算不开启适配模型也可以正常使用，",
    "If you need billing, it is recommended to set the no-suffix model price according to the thinking price.": "如果您需要计费，推荐设置无后缀模型价格按思考价格设置。",
    "Supports using gemini-2.5-pro-preview-06-05-thinking-128 format to precisely pass thinking budget.": "支持使用 gemini-2.5-pro-preview-06-05-thinking-128 格式来精确传递思考预算。",
    "Enable Gemini thinking suffix adaptation": "启用Gemini思考后缀适配",
    "Adapt -thinking, -thinking-budgetNumber, and -nothinking suffixes": "适配-thinking、-thinking-预算数字和-nothinking后缀",
    "Thinking budget ratio": "思考预算占比",
    "Claude thinking adaptation BudgetTokens = MaxTokens * BudgetTokens percentage": "Claude思考适配 BudgetTokens = MaxTokens * BudgetTokens 百分比",
    "Thinking adaptation BudgetTokens percentage": "思考适配 BudgetTokens 百分比",
    "Decimal between 0.1 and 1": "0.1-1之间的小数",
    "Model related settings": "模型相关设置",
    "Collapse sidebar": "收起侧边栏",
    "Expand sidebar": "展开侧边栏",
    "Prompt cache ratio": "提示缓存倍率",
    "Cache: ${{price}} * {{ratio}} = ${{total}} / 1M tokens (cache ratio: {{cacheRatio}})": "缓存：${{price}} * {{ratio}} = ${{total}} / 1M tokens (缓存倍率: {{cacheRatio}})",
    "Prompt {{nonCacheInput}} tokens + cache {{cacheInput}} tokens * {{cacheRatio}} / 1M tokens * ${{price}} + completion {{completion}} tokens / 1M tokens * ${{compPrice}} * group {{ratio}} = ${{total}}": "提示 {{nonCacheInput}} tokens + 缓存 {{cacheInput}} tokens * {{cacheRatio}} / 1M tokens * ${{price}} + 补全 {{completion}} tokens / 1M tokens * ${{compPrice}} * 分组 {{ratio}} = ${{total}}",
    "Cache Tokens": "缓存 Tokens",
    "System initialization": "系统初始化",
    "The admin account has already been initialized, please continue to set other parameters": "管理员账号已经初始化过，请继续设置其他参数",
    "Admin account": "管理员账号",
    "Please enter the admin username": "请输入管理员用户名",
    "Please enter the admin password": "请输入管理员密码",
    "Please confirm the admin password": "请确认管理员密码",
    "Please select the usage mode": "请选择使用模式",
    "Database warning": "数据库警告",
    "You are using the SQLite database. If you are running in a container environment, please ensure that the database file persistence mapping is correctly set, otherwise all data will be lost after container restart!": "您正在使用 SQLite 数据库。如果您在容器环境中运行，请确保已正确设置数据库文件的持久化映射，否则容器重启后所有数据将丢失！",
    "It is recommended to use MySQL or PostgreSQL databases in production environments, or ensure that the SQLite database file is mapped to the persistent storage of the host machine.": "建议在生产环境中使用 MySQL 或 PostgreSQL 数据库，或确保 SQLite 数据库文件已映射到宿主机的持久化存储。",
    "Usage mode": "使用模式",
    "Default mode": "对外运营模式",
    "Password must be at least 8 characters long": "密码长度至少为8个字符",
    "Form reference error, please refresh the page and try again": "表单引用错误，请刷新页面重试",
    "Default mode, suitable for scenarios where multiple users are provided.": "默认模式，适用于为多个用户提供服务的场景。",
    "In this mode, the system will calculate the usage of each call, you need to set the price for each model, if the price is not set, the user will not be able to use the model.": "此模式下，系统将计算每次调用的用量，您需要对每个模型都设置价格，如果没有设置价格，用户将无法使用该模型。",
    "Suitable for personal use.": "适用于个人使用的场景。",
    "No need to set the model price, the system will weaken the usage calculation, you can focus on using the model.": "不需要设置模型价格，系统将弱化用量计算，您可专注于使用模型。",
    "Suitable for scenarios where the system functions are displayed.": "适用于展示系统功能的场景。",
    "Can be modified after initialization": "可在初始化后修改",
    "Initialize system": "初始化系统",
    "Supporting various LLM providers": "支持众多的大模型供应商",
    "The Unified LLMs API Gateway": "统一的大模型接口网关",
    "Better price, better stability, no subscription required, just replace the model BASE URL with: ": "更好的价格，更好的稳定性，只需要将模型基址替换为：",
    "Get Key": "获取密钥",
    "About Us": "关于我们",
    "About Project": "关于项目",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Features": "功能特性",
    "Quick Start": "快速开始",
    "Installation Guide": "安装指南",
    "API Documentation": "API 文档",
    "Related Projects": "相关项目",
    "Projects Based on New API": "基于New API的项目",
    "All rights reserved": "版权所有",
    "Designed & Developed with love by": "设计与开发由",
    "Demo Site": "演示站点",
    "Page not found, please check if your browser address is correct": "页面未找到，请检查您的浏览器地址是否正确",
    "New API project repository address: ": "New API项目仓库地址：",
    "© {{currentYear}}": "© {{currentYear}}",
    " | Based on ": "| 基于",
    "Apache-2.0 License": "Apache-2.0协议",
    "This project is licensed under the ": "本项目根据",
    " and must be used in compliance with the ": "授权，需在遵守",
    ".": "的前提下使用。",
    "The administrator has not set any custom About content yet": "管理员暂时未设置任何关于内容",
    "Good morning": "早上好",
    "Good afternoon": "下午好",
    "Good evening": "晚上好",
    "More Prompts": "更多提示信息",
    "Create": "新建",
    "Update": "更新",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Set token basic information": "设置令牌的基本信息",
    "Set token available quota and quantity": "设置令牌可用额度和数量",
    "Access Restrictions": "访问限制",
    "Set token access restrictions": "设置令牌的访问限制",
    "Do not over-trust this feature, IP can be spoofed": "请勿过度信任此功能，IP可能被伪造",
    "Model restrictions list": "模型限制列表",
    "Select models supported by the token, leave blank to support all models": "请选择该令牌支持的模型，留空支持所有模型",
    "Not necessary, model restrictions are not recommended": "非必要，不建议启用模型限制",
    "Group Information": "分组信息",
    "Set token grouping": "设置令牌的分组",
    "Administrator has not set user-selectable groups": "管理员未设置用户可选分组",
    "10 items": "10个",
    "20 items": "20个",
    "30 items": "30个",
    "100 items": "100个",
    "Midjourney Task Records": "Midjourney 任务记录",
    "Task Records": "任务记录",
    "Redemption codes can be batch generated and distributed, suitable for promotion activities or bulk recharge.": "兑换码可以批量生成和分发，适合用于推广活动或批量充值。",
    "Remaining": "剩余",
    "Calls": "调用",
    "Invitations": "邀请",
    "Earnings": "收益",
    "No Inviter": "无邀请人",
    "Inviter": "邀请人",
    "User management page, you can view and manage all registered user information, permissions, and status.": "用户管理页面，可以查看和管理所有注册用户的信息、权限和状态。",
    "Set redemption code basic information": "设置兑换码的基本信息",
    "Set redemption code quota and quantity": "设置兑换码的额度和数量",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Permission Settings": "权限设置",
    "User basic account information": "用户的基本账户信息",
    "User Group and Quota Management": "用户分组和额度管理",
    "Binding Information": "绑定信息",
    "Third-party account binding status (read-only)": "第三方账户绑定状态（只读）",
    "Bound OIDC accounts": "已绑定的 OIDC 账户",
    "Recharge balance with redemption code": "使用兑换码充值余额",
    "Support multiple payment methods": "支持多种支付方式",
    "Dear": "尊敬的",
    "Please enter the redemption code": "请输入兑换码",
    "Online recharge function is not enabled": "在线充值功能未开启",
    "The administrator has not enabled the online recharge function, please contact the administrator to enable it or recharge with a redemption code.": "管理员未开启在线充值功能，请联系管理员开启或使用兑换码充值。",
    "Click the model name to copy": "点击模型名称可复制",
    "Manage your invitation link and earnings": "管理您的邀请链接和收益",
    "No available models": "没有可用模型",
    "Security Settings": "安全设置",
    "System Access Token": "系统访问令牌",
    "Authentication token for API calls, please keep it safe": "用于API调用的身份验证令牌，请妥善保管",
    "Password Management": "密码管理",
    "Regularly changing your password can improve account security": "定期更改密码可以提高账户安全性",
    "Delete Account": "删除账户",
    "This operation is irreversible, all data will be permanently deleted": "此操作不可逆，所有数据将被永久删除",
    "Generate Token": "生成令牌",
    "Receive notifications via email": "通过邮件接收通知",
    "Receive notifications via HTTP request": "通过HTTP请求接收通知",
    "Price Settings": "价格设置",
    "Regenerate": "重新生成",
    "Original Password": "原密码",
    "Please enter the original password": "请输入原密码",
    "Please enter the new password": "请输入新密码",
    "Please enter the new password again": "请再次输入新密码",
    "Delete Account Confirmation": "删除账户确认",
    "Please enter your username to confirm deletion": "请输入您的用户名以确认删除",
    "Accept models without price settings": "接受未设置价格模型",
    "Accept calls even if the model has no price settings, use only when you trust the website, which may incur high costs": "当模型没有设置价格时仍接受调用，仅当您信任该网站时使用，可能会产生高额费用",
    "Batch Operations": "批量操作",
    "Not Started": "未开始",
    "Testing": "测试中",
    "Request time: ${time}s": "请求时长: ${time}s",
    "Search models...": "搜索模型...",
    "Batch test ${count} models": "批量测试${count}个模型",
    "Testing...": "测试中...",
    "Channel Model Test": "渠道的模型测试",
    "Are you sure you want to test all channels?": "确定要测试所有通道吗？",
    "Are you sure you want to update the balance of all enabled channels?": "确定要更新所有已启用通道余额吗？",
    "Selected ${count} channels": "已选择 ${count} 个渠道",
    "Channel basic configuration information": "渠道的基本配置信息",
    "API Configuration": "API 配置",
    "API URL and related configuration": "API 地址和相关配置",
    "Model Configuration": "模型配置",
    "Model selection and mapping settings": "模型选择和映射设置",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Advanced channel configuration options": "渠道的高级配置选项",
    "Setting Description": "设置说明",
    "This is optional, used to configure channel-specific settings, as a JSON string, for example:": "此项可选，用于配置渠道特定设置，为一个 JSON 字符串，例如：",
    "This is optional, used to override request parameters. Does not support overriding the stream parameter. As a JSON string, for example:": "此项可选，用于覆盖请求参数。不支持覆盖 stream 参数。为一个 JSON 字符串，例如：",
    "Edit Tag": "编辑标签",
    "Tag Information": "标签信息",
    "Tag basic configuration": "标签的基本配置",
    "All edits are overwrite operations, leaving blank will not change": "所有编辑均为覆盖操作，留空则不更改",
    "Tag Name": "标签名称",
    "Please select the models supported by the channel, leaving blank will not change": "请选择该渠道所支持的模型，留空则不更改",
    "This is optional, used to modify the model name in the request body, as a JSON string, the key is the model name in the request, the value is the model name to be replaced, leaving blank will not change": "此项可选，用于修改请求体中的模型名称，为一个 JSON 字符串，键为请求中模型名称，值为要替换的模型名称，留空则不更改",
    "Clear redirect": "清空重定向",
    "Not change": "不更改",
    "User group configuration": "用户分组配置",
    "Please select the groups that can use this channel, leaving blank will not change": "请选择可以使用该渠道的分组，留空则不更改",
    "Enable all": "启用全部",
    "Disable all": "禁用全部",
    "Model Pricing": "模型定价",
    "Current group": "当前分组",
    "All Models": "全部模型",
    "Zhipu AI": "智谱",
    "Qwen": "通义千问",
    "ERNIE Bot": "文心一言",
    "Spark Desk": "讯飞星火",
    "Hunyuan": "腾讯混元",
    "360 AI Brain": "360智脑",
    "Yi": "零一万物",
    "Doubao": "豆包",
    "System Notice": "系统公告",
    "Close Today": "今日关闭",
    "Close Notice": "关闭公告",
    "Search Conditions": "搜索条件",
    "Loading...": "加载中...",
    "Redirecting...": "正在跳转...",
    "No Notice": "暂无公告",
    "Playground": "操练场",
    "Welcome to use, please complete the following settings to start using the system": "欢迎使用，请完成以下设置以开始使用系统",
    "Database Information": "数据库信息",
    "You are using the MySQL database. MySQL is a reliable relational database management system, suitable for production environments.": "您正在使用 MySQL 数据库。MySQL 是一个可靠的关系型数据库管理系统，适合生产环境使用。",
    "You are using the PostgreSQL database. PostgreSQL is a powerful open-source relational database system that provides excellent reliability and data integrity, suitable for production environments.": "您正在使用 PostgreSQL 数据库。PostgreSQL 是一个功能强大的开源关系型数据库系统，提供了出色的可靠性和数据完整性，适合生产环境使用。",
    "Set the login information for the system administrator": "设置系统管理员的登录信息",
    "Select the mode suitable for your usage scenario": "选择适合您使用场景的模式",
    "Usage mode description": "使用模式说明",
    "Billing mode": "计费模式",
    "Multi-user support": "多用户支持",
    "Personal use": "个人使用",
    "Function demonstration": "功能演示",
    "Experience trial": "体验试用",
    "Default Mode": "默认模式",
    "No Charge": "无需计费",
    "Demo Experience": "演示体验",
    "Provide basic feature demonstrations to help users understand the system features.": "提供基础功能演示，方便用户了解系统特性。",
    "Suitable for scenarios where multiple users are provided.": "适用于为多个用户提供服务的场景",
    "Suitable for personal use, no need to set model price.": "适用于个人使用的场景，不需要设置模型价格",
    "Suitable for scenarios where the system functions are displayed, providing basic feature demonstrations.": "适用于展示系统功能的场景，提供基础功能演示",
    "Account Data": "账户数据",
    "Usage Statistics": "使用统计",
    "Resource Consumption": "资源消耗",
    "Performance Indicators": "性能指标",
    "Model Data Analysis": "模型数据分析",
    "No results found": "搜索无结果",
    "Dashboard Settings": "仪表盘设置",
    "API information management, you can configure multiple API addresses for status display and load balancing (maximum 50)": "API信息管理，可以配置多个API地址用于状态展示和负载均衡（最多50个）",
    "Route description": "线路描述",
    "Color": "颜色",
    "Identifier color": "标识颜色",
    "Add API": "添加API",
    "API Information": "API信息",
    "No API information": "暂无API信息",
    "Please enter the API address": "请输入API地址",
    "Please enter the route description": "请输入线路描述",
    "e.g. Large bandwidth batch analysis of image recommendations": "如：大带宽批量分析图片推荐",
    "Please enter the description": "请输入说明",
    "e.g. Hong Kong line": "如：香港线路",
    "Please contact the administrator to configure API information in the system settings.": "请联系管理员在系统设置中配置API信息",
    "Please contact the administrator to configure notice information in the system settings.": "请联系管理员在系统设置中配置公告信息",
    "Please contact the administrator to configure FAQ information in the system settings.": "请联系管理员在系统设置中配置常见问答",
    "Please contact the administrator to configure Uptime in the system settings.": "请联系管理员在系统设置中配置Uptime",
    "Are you sure you want to delete this API information?": "确定要删除此API信息吗？",
    "Speed Test": "测速",
    "Jump": "跳转",
    "Batch Delete": "批量删除",
    "Ongoing": "进行中",
    "Warning": "警告",
    "Add Notice": "添加公告",
    "Edit Notice": "编辑公告",
    "Notice Content": "公告内容",
    "Please enter the notice content": "请输入公告内容",
    "Please enter the notice content (supports Markdown/HTML)": "请输入公告内容（支持 Markdown/HTML）",
    "Publish Date": "发布日期",
    "Please select the publish date": "请选择发布日期",
    "Publish Time": "发布时间",
    "Notice Type": "公告类型",
    "Description": "说明信息",
    "Optional, additional information for the notice": "可选，公告的补充说明",
    "Are you sure you want to delete this notice?": "确定要删除此公告吗？",
    "System notice management, you can publish system notices and important messages": "系统公告管理，可以发布系统通知和重要消息",
    "No system notice": "暂无系统公告",
    "Add FAQ": "添加问答",
    "Edit FAQ": "编辑问答",
    "Question Title": "问题标题",
    "Please enter the question title": "请输入问题标题",
    "Answer Content": "回答内容",
    "Please enter the answer content": "请输入回答内容",
    "Please enter the answer content (supports Markdown/HTML)": "请输入回答内容（支持 Markdown/HTML）",
    "Are you sure you want to delete this FAQ?": "确定要删除此问答吗？",
    "System notice management, you can publish system notices and important messages (maximum 100, display latest 20 on the front end)": "系统公告管理，可以发布系统通知和重要消息（最多100个，前端显示最新20条）",
    "FAQ management, providing answers to common questions for users (maximum 50, display latest 20 on the front end)": "常见问答管理，为用户提供常见问题的答案（最多50个，前端显示最新20条）",
    "No FAQ": "暂无常见问答",
    "Display latest 20": "显示最新20条",
    "Uptime Kuma monitoring category management, you can configure multiple monitoring categories for service status display (maximum 20)": "Uptime Kuma监控分类管理，可以配置多个监控分类用于服务状态展示（最多20个）",
    "Add Category": "添加分类",
    "Category Name": "分类名称",
    "Uptime Kuma Address": "Uptime Kuma地址",
    "Status Page Slug": "状态页面Slug",
    "Please enter the category name, such as: OpenAI, Claude, etc.": "请输入分类名称，如：OpenAI、Claude等",
    "Please enter the Uptime Kuma service address, such as: https://status.example.com": "请输入Uptime Kuma服务地址，如：https://status.example.com",
    "Please enter the slug for the status page, such as: my-status": "请输入状态页面的Slug，如：my-status",
    "Are you sure you want to delete this category?": "确定要删除此分类吗？",
    "Configure": "配置",
    "service monitoring address for displaying status information": "服务监控地址，用于展示服务状态信息",
    "Service Status": "服务可用性",
    "High latency": "高延迟",
    "Maintenance": "维护中",
    "No monitoring data": "暂无监控数据",
    "IP Record": "IP记录",
    "Record request and error log IP": "记录请求与错误日志 IP",
    "After enabling, only \"consumption\" and \"error\" logs will record your client IP address": "开启后，仅“消费”和“错误”日志将记录您的客户端 IP 地址",
    "Only when the user sets IP recording, the IP recording of request and error type logs will be performed": "只有当用户设置开启IP记录时，才会进行请求和错误类型日志的IP记录",
    "Settings saved successfully": "设置保存成功",
    "Settings save failed": "设置保存失败",
    "Added {{count}} models: {{list}}": "已新增 {{count}} 个模型：{{list}}",
    "No new models were added": "未发现新增模型",
    "Tokens are used for API access authentication, and can set quota limits and model permissions.": "令牌用于API访问认证，可以设置额度限制和模型权限。",
    "Clear invalid redemption codes": "清除失效兑换码",
    "Are you sure you want to clear all invalid redemption codes?": "确定清除所有失效兑换码？",
    "This will delete all used, disabled, and expired redemption codes, this operation cannot be undone.": "将删除已使用、已禁用及过期的兑换码，此操作不可撤销。",
    "Select expiration time (optional, leave blank for permanent)": "选择过期时间（可选，留空为永久）",
    "Please enter a remark (only visible to administrators)": "请输入备注（仅管理员可见）",
    "Upstream ratio synchronization": "上游倍率同步",
    "Failed to get channels: ": "获取渠道失败：",
    "Please select at least one channel": "请至少选择一个渠道",
    "Failed to get ratios: ": "获取倍率失败：",
    "Backend request failed": "后端请求失败",
    "Some channels failed to test: ": "部分渠道测试失败：",
    "No differential ratio found, no synchronization is required": "未找到差异化倍率，无需同步",
    "Failed to request the backend interface: ": "请求后端接口失败：",
    "Synchronization successful": "同步成功",
    "Some settings failed to save": "部分保存失败",
    "Save failed": "保存失败",
    "Select synchronization channel": "选择同步渠道",
    "Apply synchronization": "应用同步",
    "Ratio type": "倍率类型",
    "Current value": "当前值",
    "Upstream value": "上游值",
    "Difference": "差异",
    "Search channel name or address": "搜索渠道名称或地址",
    "Cache ratio": "缓存倍率",
    "No differential ratio display": "暂无差异化倍率显示",
    "Please select the synchronization channel first": "请先选择同步渠道",
    "Same as local": "与本地相同",
    "No matching model found": "未找到匹配的模型",
    "Expose ratio API": "暴露倍率接口",
    "Payment Settings": "支付设置",
    "(Currently only supports Epay interface, the default callback address is the server address above!)": "（当前仅支持易支付接口，默认使用上方服务器地址作为回调地址！）",
    "Payment address": "支付地址",
    "Epay merchant ID": "易支付商户ID",
    "Epay merchant key": "易支付商户密钥",
    "Callback address": "回调地址",
    "Recharge price (x yuan/dollar)": "充值价格（x元/美金）",
    "Minimum recharge dollar amount": "最低充值美元数量",
    "Recharge group ratio": "充值分组倍率",
    "Recharge method settings": "充值方式设置",
    "Update payment settings": "更新支付设置",
    "Notice": "通知",
    "Source address": "源地址",
    "Synchronization interface": "同步接口",
    "Confidence": "置信度",
    "Cautious": "谨慎",
    "This data may not be reliable, please use with caution": "该数据可能不可信，请谨慎使用",
    "Reliable": "可信",
    "All upstream data is reliable": "所有上游数据均可信",
    "The following upstream data may not be reliable: ": "以下上游数据可能不可信：",
    "Filter by ratio type": "按倍率类型筛选",
    "Content": "内容",
    "Expand editor": "放大编辑",
    "Edit announcement content": "编辑公告内容",
    "Adaptive list": "自适应列表",
    "Compact list": "紧凑列表",
    "Only show conflicting ratios": "仅显示矛盾倍率",
    "Conflict": "矛盾",
    "Confirm conflict item modification": "确认冲突项修改",
    "The model has a fixed price and ratio billing method conflict, please confirm the selection": "该模型存在固定价格与倍率计费方式冲突，请确认选择",
    "Current billing": "当前计费",
    "Modify to": "修改为",
    "Status filter": "状态筛选",
    "No models to copy": "没有模型可以复制",
    "Model list copied to clipboard": "模型列表已复制到剪贴板",
    "Copy failed": "复制失败",
    "Copy selected": "复制已选",
    "Selection successful": "选择成功",
    "No successful models": "暂无成功模型",
    "Please select a model first!": "请先选择模型！",
    "Copied ${count} models": "已复制 ${count} 个模型",
    "Copy failed, please copy manually": "复制失败，请手动复制",
    "Expiration time quick settings": "过期时间快捷设置",
    "When creating in batches, a random suffix will be automatically added to the name": "批量创建时会在名称后自动添加随机后缀",
    "Quota must be greater than 0": "额度必须大于0",
    "Generation quantity must be greater than 0": "生成数量必须大于0",
    "Supported endpoint types": "可用端点类型",
    "Not logged in, using default group ratio: ": "未登录，使用默认分组倍率：",
    "This server address will affect the payment callback address and the address displayed on the default homepage, please ensure correct configuration": "该服务器地址将影响支付回调地址以及默认首页展示的地址，请确保正确配置",
    "Key aggregation mode": "密钥聚合模式",
    "Random": "随机",
    "Polling": "轮询",
    "Key file (.json)": "密钥文件 (.json)",
    "Click to upload file or drag and drop file here": "点击上传文件或拖拽文件到这里",
    "Only JSON files are supported": "仅支持 JSON 文件",
    "Only JSON files are supported, multiple files are supported": "仅支持 JSON 文件，支持多文件",
    "Please upload the key file": "请上传密钥文件",
    "Please fill in the deployment region": "请填写部署地区",
    "Please enter the deployment region, for example: us-central1\nSupports using model mapping format\n{\n    \"default\": \"us-central1\",\n    \"claude-3-5-sonnet-20240620\": \"europe-west1\"\n}": "请输入部署地区，例如：us-central1\n支持使用模型映射格式\n{\n    \"default\": \"us-central1\",\n    \"claude-3-5-sonnet-20240620\": \"europe-west1\"\n}",
    "Other": "其他",
    "Unknown channel": "未知渠道",
    "Switch to single key mode": "切换为单密钥模式",
    "Only the first key file will be retained, and the remaining files will be removed. Continue?": "将仅保留第一个密钥文件，其余文件将被移除，是否继续？",
    "Custom model name": "自定义模型名称",
    "Enable all keys": "启用全部密钥",
    "Show with recharge price": "以充值价格显示",
    "USD exchange rate (not recharge rate, only used for pricing page conversion)": "美元汇率（非充值汇率，仅用于定价页面换算）",
    "USD exchange rate": "美元汇率"
}